{
    "rating": 4.2, 
    "reference": "ChIJFYYtTNtRqEcRpDUxjISrj8c", 
    "place_id": "ChIJFYYtTNtRqEcRpDUxjISrj8c", 
    "plus_code": {
        "global_code": "9F4MG98Q+JW", 
        "compound_code": "G98Q+JW Berlin, Germany"
    }, 
    "url": "https://maps.google.com/?cid=14379900720993351076", 
    "formatted_address": "Unter den Linden 21, 10117 Berlin, Germany", 
    "id": "d91d27bf8aed3be63d809c74e9751a27120ef678", 
    "opening_hours": {
        "weekday_text": [
            "Monday: 8:30 AM \u2013 6:00 PM", 
            "Tuesday: 8:30 AM \u2013 6:00 PM", 
            "Wednesday: 8:30 AM \u2013 6:00 PM", 
            "Thursday: 8:30 AM \u2013 6:00 PM", 
            "Friday: 8:30 AM \u2013 6:00 PM", 
            "Saturday: Closed", 
            "Sunday: Closed"
        ], 
        "open_now": false, 
        "periods": [
            {
                "close": {
                    "day": 1, 
                    "time": "1800"
                }, 
                "open": {
                    "day": 1, 
                    "time": "0830"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 2, 
                    "time": "1800"
                }, 
                "open": {
                    "day": 2, 
                    "time": "0830"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 3, 
                    "time": "1800"
                }, 
                "open": {
                    "day": 3, 
                    "time": "0830"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 4, 
                    "time": "1800"
                }, 
                "open": {
                    "day": 4, 
                    "time": "0830"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 5, 
                    "time": "1800"
                }, 
                "open": {
                    "day": 5, 
                    "time": "0830"
                }
            }
        ]
    }, 
    "vicinity": "Unter den Linden 21, Berlin", 
    "scope": "GOOGLE", 
    "website": "http://www.alphatrad.de/uebersetzungsbuero-berlin?utm_source=google&utm_medium=maps&utm_campaign=mybusiness", 
    "utc_offset": 120, 
    "user_ratings_total": 9, 
    "photos": [
        {
            "photo_reference": "CmRZAAAAbPybB-bMT5jAdrOHTddtCAWmHxzjKS3aVzhJcsKusQITWvTPoMjW78Aaw9sTYeMnMCxMpf3M9z2WMSqIUfMM37kFtSxfvv17jYSQgsJoAZj-kp-EVUaMnES1xuw8kH6jEhCJoMcOdmUIOqTRYr97HHxzGhQpKEDlFATmxByUGyHTHsdfiMTSKg", 
            "width": 640, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107261405296953301044/photos\">Alphatrad Berlin-Mitte \u00dcbersetzungsb\u00fcro</a>"
            ], 
            "height": 481
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRZAAAAB86xg-eOyZ6wC2G18OOV1yjBbF0Nq2kIAC1OZAKsvyPjOMcs1CSzHIk91MCFAljMdw679J2T0mfhNePcCQC5Ozzyudr2YW-G-LUzRroQr_PcUIULTAXlHkLMVgL8bdt6EhCAY4Ma3QcdigH2j8ZBqj-sGhSGRatih39PHdcAF4f6m2fV-lCnuA", 
            "width": 864, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107261405296953301044/photos\">Alphatrad Berlin-Mitte \u00dcbersetzungsb\u00fcro</a>"
            ], 
            "height": 544
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRZAAAA_lTCdoV4-w4oEr5PnTJNDNTRJVWk4JXaIO-BlLyc06Pa3eASuP6VONifF4Dbj6K9JA4mThT7gE5NPiQybJmpUqgs_unQXSGRNGHg22OK8PuLghlrSaIfZx1sCngaNZTAEhBQtuCa15y2dLoyerq95B4AGhRKEJyQ3sAbV0RZvehs0P_1eeGu0w", 
            "width": 300, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107261405296953301044/photos\">Alphatrad Berlin-Mitte \u00dcbersetzungsb\u00fcro</a>"
            ], 
            "height": 289
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRZAAAAGGXS7dP1bv2LhhGOLkYTRcGnenrJFyX0UwYA3_oRk8vQmtZbmgoTUp2hWsMEEXEoOgYXt5yvO88_iCyfvjdcUPn5rJxsyx7CjfUG7rsyDT_T99i8McCF6Hi8TIkPsfCFEhADIzBV1OgInDtHhstKEt1YGhTb-iQ4k1gb2fyvqac_ae-11X7xZw", 
            "width": 454, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107261405296953301044/photos\">Alphatrad Berlin-Mitte \u00dcbersetzungsb\u00fcro</a>"
            ], 
            "height": 340
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRZAAAAbdYSKmXiyUP6-SH2YW37f_eidBc57B74O64VrFxEvsn1aQhne3Rrp8VvO-n8lhQ6_s6pI7ySAWzga9p-7zFG74GTJ6Ul3xB46h7Xi57tePMPqEB6LSvaexA63QUrzO3LEhBgIC3ayWKYDIxRIaUVFW2MGhRSy5-sIdVMhMHJ8CGafQCxKOe4lQ", 
            "width": 864, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107261405296953301044/photos\">Alphatrad Berlin-Mitte \u00dcbersetzungsb\u00fcro</a>"
            ], 
            "height": 544
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRZAAAAkZ-JLBN2fzXAxpQjrBvQugd974cIILJCJklvt3-CRf3O_Cy52y6c_4ZN-I1H1wGxjX88li4Eg9ORGT6qJVQ2ms6bHo1xI8YQworYmvYpv7RALi2x93r1IOPf83wCIRckEhDMwR_IbhMBnnFYG_r_8USSGhTFQ-IFNRVUpEdQT9FlfseiVlc9ew", 
            "width": 300, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107261405296953301044/photos\">Alphatrad Berlin-Mitte \u00dcbersetzungsb\u00fcro</a>"
            ], 
            "height": 266
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRZAAAAK3KQQF_5vGR1N4zrpy3qf3KkgMN_KYl-AV-IQCWJsTBrG6xHE4MxbHUdT1HB0UCDq-1jqKaVX3VQMF0TbrvRAnbkRzIUyISLHqATvFqCvnYvI7U1_uaBuwABsOBfNzfJEhDMR9gOa2rx5V31lDpQrVH-GhSocrhHj8I9-umkJsaXby4jIx4rYg", 
            "width": 300, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107261405296953301044/photos\">Alphatrad Berlin-Mitte \u00dcbersetzungsb\u00fcro</a>"
            ], 
            "height": 287
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRZAAAAJHY6xrGx1HlzE-m458jZ7HqUxiF-LdQSntuADVfzmMU1wZ5XwW73Q8-DNfGe5iuWAOuY6PxCSOTZoyMoZ-H_wnjmzMnjbr7aWBy5i1EDspTXikXrKr_zag_Rxjdfh-9vEhC4FDfL67tpDCVB0AtIsE7GGhSVolMBlkFiFvsM1kuCsr0gM-CFhA", 
            "width": 300, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107261405296953301044/photos\">Alphatrad Berlin-Mitte \u00dcbersetzungsb\u00fcro</a>"
            ], 
            "height": 297
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRZAAAATnlJaKiQ1l2UhdvruDrynEeYh36ZJ8BLOuGOIRyICEd6aBVkyuFCNipmA5ecS0iz7U_MA7EzrOw_bzaRBnKwd4rKAVxJV8cCplh7etp-21WL4WN8q4ei4aIZneeYu0FFEhDeGPXoHQNwuusOYdlphi15GhSRRB9eMfdx4X9or6aCmXyuTTtTWA", 
            "width": 300, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107261405296953301044/photos\">Alphatrad Berlin-Mitte \u00dcbersetzungsb\u00fcro</a>"
            ], 
            "height": 267
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRZAAAAI9HdPnzaW56NwHwQsWNUttnbx-DgBYwfw9gIS_9iaoQ1esMWSp4a4U8qIuJ0svoMu9PsW4SzFBzuUgO5rRDzIriRxolppESAmabL6Hl0KN6vHN4hA_ZKiYr4wEItibWTEhAipdOiBgpDcT7caJfAyYPnGhQRwbI761zIVLNMhQYjYmUPnkp6ww", 
            "width": 336, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107261405296953301044/photos\">Alphatrad Berlin-Mitte \u00dcbersetzungsb\u00fcro</a>"
            ], 
            "height": 336
        }
    ], 
    "types": [
        "point_of_interest", 
        "establishment"
    ], 
    "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", 
    "name": "Alphatrad Berlin-Mitte \u00dcbersetzungsb\u00fcro", 
    "geometry": {
        "location": {
            "lat": 52.5165024, 
            "lng": 13.3897768
        }, 
        "viewport": {
            "northeast": {
                "lat": 52.51803803029151, 
                "lng": 13.3910938802915
            }, 
            "southwest": {
                "lat": 52.51534006970851, 
                "lng": 13.3883959197085
            }
        }
    }, 
    "adr_address": "<span class=\"street-address\">Unter den Linden 21</span>, <span class=\"postal-code\">10117</span> <span class=\"locality\">Berlin</span>, <span class=\"country-name\">Germany</span>", 
    "international_phone_number": "+49 800 1014363", 
    "reviews": [
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Gayle Smith", 
            "language": "en", 
            "text": "Fast and excellent service! I had a document translated from German to French and the deadline was not 24 hours", 
            "relative_time_description": "a week ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113381926168296942931/reviews", 
            "time": 1560361867, 
            "profile_photo_url": "https://lh6.googleusercontent.com/-5kW678Imiqo/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAc/RdO8iQwJdUM/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 2, 
            "author_name": "Stacy K", 
            "language": "en", 
            "text": "The person on the hotline speaks only the German language and hangs up if they hear you speaking English, which is ridiculous for the translation agency. Also, it takes them two weeks to translate one page, and it's quite expensive", 
            "relative_time_description": "a year ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/109008219499456606608/reviews", 
            "time": 1514014537, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-nRZ66HDWYJE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAx0/C1bZxpwBM1k/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Finn Wilson", 
            "language": "en", 
            "text": "I found their services fast and efficient", 
            "relative_time_description": "a year ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102906982939005259840/reviews", 
            "time": 1519598683, 
            "profile_photo_url": "https://lh4.googleusercontent.com/-XGtKh-vZETI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAC8/c4Dlre24-v0/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 1, 
            "author_name": "Nazli Umut-Erek", 
            "language": "de", 
            "text": "Lieferungzeit 8 Tage, 1 Woche sp\u00e4ter wird am Telefon gesagt das es nach 1 Woche geschickt wird und da\u00df sie es trotzdem nicht versprechen k\u00f6nnen ob es an dem Tag wirklich losgeschickt werden kann das es sich versp\u00e4ten kann. Ich bereue es sehr das ich ALPHATRAD gew\u00e4hlt habe. Minus Punkte von mir auf jeden fall.. die kommen nicht klar.", 
            "relative_time_description": "5 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107501309945172383348/reviews", 
            "time": 1547138166, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-a5R8WWgaxEo/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rfvdLhzIzyOWBAxn5blUO1rlLZInA/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Sven Kluge", 
            "language": "de", 
            "text": "Alphatrad hat mir sehr geholfen, da ich einige Dokumente brauchte, die \u00fcbersetzt wurden, und sie haben einen tollen Job gemacht und immer viel fr\u00fcher als erwartet geliefert. Wenn Sie ein zuverl\u00e4ssiges Unternehmen ben\u00f6tigen, suchen Sie nicht weiter!", 
            "relative_time_description": "4 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111737660982812974180/reviews", 
            "time": 1550857717, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-WawWt3dKNXc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAU/OSd8Ab1-1Tc/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }
    ], 
    "formatted_phone_number": "0800 1014363", 
    "address_components": [
        {
            "long_name": "21", 
            "types": [
                "street_number"
            ], 
            "short_name": "21"
        }, 
        {
            "long_name": "Unter den Linden", 
            "types": [
                "route"
            ], 
            "short_name": "Unter den Linden"
        }, 
        {
            "long_name": "Bezirk Mitte", 
            "types": [
                "sublocality_level_1", 
                "sublocality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Bezirk Mitte"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "locality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "administrative_area_level_1", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Germany", 
            "types": [
                "country", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "DE"
        }, 
        {
            "long_name": "10117", 
            "types": [
                "postal_code"
            ], 
            "short_name": "10117"
        }
    ]
}