{
    "rating": 3.6, 
    "reference": "ChIJNWMc2dpRqEcRf9KCSxm4OlI", 
    "place_id": "ChIJNWMc2dpRqEcRf9KCSxm4OlI", 
    "plus_code": {
        "global_code": "9F4MG98V+3G", 
        "compound_code": "G98V+3G Berlin, Germany"
    }, 
    "url": "https://maps.google.com/?cid=5925250678539866751", 
    "formatted_address": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe 39, 10117 Berlin, Germany", 
    "id": "576e188dddebcd01c941b42534ac145c6a1eb06f", 
    "opening_hours": {
        "weekday_text": [
            "Monday: 7:00 AM \u2013 11:00 PM", 
            "Tuesday: 7:00 AM \u2013 11:00 PM", 
            "Wednesday: 7:00 AM \u2013 11:00 PM", 
            "Thursday: 7:00 AM \u2013 11:00 PM", 
            "Friday: 7:00 AM \u2013 11:00 PM", 
            "Saturday: 7:00 AM \u2013 11:00 PM", 
            "Sunday: 7:00 AM \u2013 11:00 PM"
        ], 
        "open_now": true, 
        "periods": [
            {
                "close": {
                    "day": 0, 
                    "time": "2300"
                }, 
                "open": {
                    "day": 0, 
                    "time": "0700"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 1, 
                    "time": "2300"
                }, 
                "open": {
                    "day": 1, 
                    "time": "0700"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 2, 
                    "time": "2300"
                }, 
                "open": {
                    "day": 2, 
                    "time": "0700"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 3, 
                    "time": "2300"
                }, 
                "open": {
                    "day": 3, 
                    "time": "0700"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 4, 
                    "time": "2300"
                }, 
                "open": {
                    "day": 4, 
                    "time": "0700"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 5, 
                    "time": "2300"
                }, 
                "open": {
                    "day": 5, 
                    "time": "0700"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 6, 
                    "time": "2300"
                }, 
                "open": {
                    "day": 6, 
                    "time": "0700"
                }
            }
        ]
    }, 
    "vicinity": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe 39, Berlin", 
    "scope": "GOOGLE", 
    "website": "https://www.q-park.de/de-de/st%C3%A4dte/berlin/operncarr%C3%A9e/", 
    "utc_offset": 120, 
    "user_ratings_total": 19, 
    "photos": [
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAA7TdTzp4eQAgoVKhnvLUo0rOV3BTBOyeiR1B_AVDrHEVg-gbf9-x7rT6ESNuBYYO6sRW3JhHChjuVX7CX7g0fzeIZmNh_sPZomL4RjQWHI5EoauyiltZY2VXtSxAZX3VkEhC4uPI9a4frBIVEhczd6AwTGhQdRjxqm3Irr8qEKLAPx6RDvbmsUw", 
            "width": 640, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/109976547635649870942/photos\">Dilek Cosan</a>"
            ], 
            "height": 426
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAMMuWcr-Xu4Oxwb7A09vsLnpdRsuSm1Cl-ixF0Fsph4VMNWqjkdURFJG6OO0cbFkEeUUveAVRWfYkjT3gzWILbQP757cLcgnbEQ-avzWBfeaA3A6525jWaoaDdpaQ6Z_DEhBUB7O1qDAVNfSylsekxsIXGhTClmU47XBXxcA7COJ-W0-a6WSC2g", 
            "width": 4032, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114139020019301479124/photos\">Maciej Kostera</a>"
            ], 
            "height": 1960
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAA3RG6vIkQJPCPnW4Wk3wx3qk3Myufi57MRuAeQLqS4NMgC6kzx2_xJwcLbwXoiuxYWHn50Y6nnHDrWevWZag1gvQBrCE7cRoB1oEWNZrrAjYoAh4GQW7TwcqcA8ixq1wWEhCVn__vArBz21tyMAThLP7fGhTi7YaekgsNgcEfVzgPzIBzrMtkjQ", 
            "width": 458, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100215720443341740824/photos\">Q-Park Operncarr\u00e9e</a>"
            ], 
            "height": 458
        }
    ], 
    "types": [
        "parking", 
        "point_of_interest", 
        "establishment"
    ], 
    "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", 
    "name": "Q-Park Operncarr\u00e9e", 
    "geometry": {
        "location": {
            "lat": 52.51520929999999, 
            "lng": 13.3938169
        }, 
        "viewport": {
            "northeast": {
                "lat": 52.5164738302915, 
                "lng": 13.39517618029151
            }, 
            "southwest": {
                "lat": 52.5137758697085, 
                "lng": 13.3924782197085
            }
        }
    }, 
    "adr_address": "<span class=\"street-address\">Franz\u00f6sische Stra\u00dfe 39</span>, <span class=\"postal-code\">10117</span> <span class=\"locality\">Berlin</span>, <span class=\"country-name\">Germany</span>", 
    "international_phone_number": "+49 2181 81900", 
    "reviews": [
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "\u9673\u745e\u7965", 
            "language": "en", 
            "text": "I think this parking house is good. Well control to prevent people who did not park inside getting in. The environment is clean (not smelly). However, the price is quite high which is still acceptable because it is in the downtown Berlin.", 
            "relative_time_description": "3 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/110019323107411184765/reviews", 
            "time": 1551638274, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-ZJnPpnD74d0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAmU/v4jTqblEtdw/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 4, 
            "author_name": "Maciej Kostera", 
            "language": "pl", 
            "text": "Blisko centrum, a wlasciwie w samym centrum. Za dnia 2,20 \u20ac za h. Na parkingach na ulicy 3\u20ac/h wiec sie oplaca, pomimo wszystko.", 
            "relative_time_description": "3 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114139020019301479124/reviews", 
            "time": 1552924726, 
            "profile_photo_url": "https://lh6.googleusercontent.com/-dVrxPw5uxPQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3reJbHe4xgPl5i0zov2lm4jRaWDbmQ/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 4, 
            "author_name": "Olaf Ritter", 
            "language": "de", 
            "text": "Zentral, hell und breite Parkpl\u00e4tze. Zugang nur mit Parkticket m\u00f6glich, Kassenautomat nimmt leider keine Kredit- oder EC-Karte", 
            "relative_time_description": "2 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107490430313502666056/reviews", 
            "time": 1555843643, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-VKtBwWWgH50/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAASg/RJaby0WXkuA/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 3, 
            "author_name": "Jolanta Czerwi\u0144ska", 
            "language": "pl", 
            "text": "Niedu\u017cy parking podziemny, ci\u0105gle zape\u0142niony bo umiejscowiony w samym centrum Berlina. Szukali\u015bmy 2 miejsc i cudem znale\u017ali\u015bmy. Mozna spr\u00f3bowa\u0107 szuka\u0107 miejsca  parkingowego ale jest trudno", 
            "relative_time_description": "6 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103915775995750125709/reviews", 
            "time": 1544550625, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-oD_vei2MiSc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3re8a-ocvPqH1fnwyWTE50iTVFDPdw/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 1, 
            "author_name": "Erol Undeberg", 
            "language": "de", 
            "text": "Teuer und unlogisch - keine DKV Zahlung m\u00f6glich!", 
            "relative_time_description": "in the last week", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102207414086286274004/reviews", 
            "time": 1561126283, 
            "profile_photo_url": "https://lh6.googleusercontent.com/-TCaFC63JAXw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rdIEJAtVomZZo1NPS7mY97MVGUbqg/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }
    ], 
    "formatted_phone_number": "02181 81900", 
    "address_components": [
        {
            "long_name": "39", 
            "types": [
                "street_number"
            ], 
            "short_name": "39"
        }, 
        {
            "long_name": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe", 
            "types": [
                "route"
            ], 
            "short_name": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe"
        }, 
        {
            "long_name": "Bezirk Mitte", 
            "types": [
                "sublocality_level_1", 
                "sublocality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Bezirk Mitte"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "locality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "administrative_area_level_1", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Germany", 
            "types": [
                "country", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "DE"
        }, 
        {
            "long_name": "10117", 
            "types": [
                "postal_code"
            ], 
            "short_name": "10117"
        }
    ]
}