{
    "rating": 4.2, 
    "reference": "ChIJ69p11M5RqEcRYOKEtM5z2ss", 
    "place_id": "ChIJ69p11M5RqEcRYOKEtM5z2ss", 
    "plus_code": {
        "global_code": "9F4MG97V+CW", 
        "compound_code": "G97V+CW Berlin, Germany"
    }, 
    "url": "https://maps.google.com/?cid=14689180466251358816", 
    "formatted_address": "Taubenstra\u00dfe 26, 10117 Berlin, Germany", 
    "id": "d127c35c8c06949fd49aba425312c2afd9f53382", 
    "opening_hours": {
        "weekday_text": [
            "Monday: 9:00 AM \u2013 2:00 PM", 
            "Tuesday: 12:00 \u2013 7:00 PM", 
            "Wednesday: 9:00 AM \u2013 12:00 PM", 
            "Thursday: 9:00 AM \u2013 4:00 PM", 
            "Friday: 9:00 AM \u2013 2:00 PM", 
            "Saturday: Closed", 
            "Sunday: Closed"
        ], 
        "open_now": false, 
        "periods": [
            {
                "close": {
                    "day": 1, 
                    "time": "1400"
                }, 
                "open": {
                    "day": 1, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 2, 
                    "time": "1900"
                }, 
                "open": {
                    "day": 2, 
                    "time": "1200"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 3, 
                    "time": "1200"
                }, 
                "open": {
                    "day": 3, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 4, 
                    "time": "1600"
                }, 
                "open": {
                    "day": 4, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 5, 
                    "time": "1400"
                }, 
                "open": {
                    "day": 5, 
                    "time": "0900"
                }
            }
        ]
    }, 
    "vicinity": "Taubenstra\u00dfe 26, Berlin", 
    "scope": "GOOGLE", 
    "website": "https://wolff-edusei.de/", 
    "utc_offset": 120, 
    "user_ratings_total": 5, 
    "photos": [
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAACQOryEzxp0QurDo1msD5GOqTemsouxf51fvcJIifU_l1hwN9x1oDrUwNNMjBXpI24D3Zt7kyoavhphHHAhgo10fKaBxTPhP5XPveLPUunC0QUTSx9rEQZ32skv26uOmvEhCcICvNgYl3p717xK1bgn41GhTZvo2NGKPtlGiuVTqKWl6BTwnAyg", 
            "width": 1280, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116832574164774844029/photos\">WOLFF &amp; EDUSEI - Praxis f\u00fcr Plastische &amp; \u00c4sthetische Chirurgie</a>"
            ], 
            "height": 720
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAsGK2iZmNStd6knPXgiJQzf3__wQ9YvQUTKka1smv4PTlqLQOwYEerlQFJg0oEjCeCfoo6t914c4pc7OmGfmPz77gkgyB2iJM5IjJy7e0GzBAVjvmT6keKc7oJSuFr2k8EhD-uYS7M5Fobc7oO7dY3PyUGhQEWJaxBctHDHNC1sVAITPFdh-xCA", 
            "width": 1280, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116832574164774844029/photos\">WOLFF &amp; EDUSEI - Praxis f\u00fcr Plastische &amp; \u00c4sthetische Chirurgie</a>"
            ], 
            "height": 720
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAAk1nblyYUQxmci-f5j9dwehp5EFzOHhS1IMowp1k62EwKRN6Ema2DIZmp03E6gMJReUgvEJcoTdzAOHp0EGnmn-0sHQ-CFOdhDSLuR4wVu2fLavYB9hQQt96XFxOhf4EEhDsXu67ELRZuFT_Tt4S9nbgGhQfiAgK6Uxz3YA7nx5vw3zkYL7Fmg", 
            "width": 1200, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116832574164774844029/photos\">WOLFF &amp; EDUSEI - Praxis f\u00fcr Plastische &amp; \u00c4sthetische Chirurgie</a>"
            ], 
            "height": 415
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAPbanRberYs1g8nIE5qbbqz7epNu_9EWTFioOt2hQqGm3wlNnZ5wAKSWBFhB7hVWjW4sco-mogQVTb26H3bhR2bnkXMkNZgr1l_PbNKwLz-NcByhTAJizE3eYWJolJz0qEhBlDtPwfUZZkBRijQFNNmRrGhRQjVgW0FOG_yH_YQSAxWsxbs0qkg", 
            "width": 1280, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116832574164774844029/photos\">WOLFF &amp; EDUSEI - Praxis f\u00fcr Plastische &amp; \u00c4sthetische Chirurgie</a>"
            ], 
            "height": 720
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAo1G1KzhLPTSW6FuWaKZNzeIMH80XnHrKKgditngbPNz01nzqe2HsPfigZacQHC3sOVUKf03bH5L7nGlA68ijE26kIg6sTfppTiuxkzwfMy7JZZDWUhqeokjeGE7vtCfEEhD2Mw3kBKmoMBKSut8-i_CBGhRGKzkTd0FzV-_Qvn91iVmyfrJcXA", 
            "width": 1280, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116832574164774844029/photos\">WOLFF &amp; EDUSEI - Praxis f\u00fcr Plastische &amp; \u00c4sthetische Chirurgie</a>"
            ], 
            "height": 720
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAA_yoSVqVRZg1yYIWT-SG7Tqml69fdVFe-pxcFW7PSGCXCc-mLHG9EQnPpkaYA-ZNBQv-aeHwomxkN1-7QMEgNNtI58203LvAKoorpJ0oV-aNw3i76NXe8aA4mZWNwh_CEhBVleeUc_2DLiWeu_j6yb94GhSBZEiE4dAqbalU1jcvMa9ssf3Y3g", 
            "width": 656, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116832574164774844029/photos\">WOLFF &amp; EDUSEI - Praxis f\u00fcr Plastische &amp; \u00c4sthetische Chirurgie</a>"
            ], 
            "height": 656
        }
    ], 
    "types": [
        "doctor", 
        "health", 
        "point_of_interest", 
        "establishment"
    ], 
    "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", 
    "name": "WOLFF & EDUSEI - Praxis f\u00fcr Plastische & \u00c4sthetische Chirurgie", 
    "geometry": {
        "location": {
            "lat": 52.513527, 
            "lng": 13.3948081
        }, 
        "viewport": {
            "northeast": {
                "lat": 52.5147682802915, 
                "lng": 13.3961749302915
            }, 
            "southwest": {
                "lat": 52.5120703197085, 
                "lng": 13.39347696970849
            }
        }
    }, 
    "adr_address": "<span class=\"street-address\">Taubenstra\u00dfe 26</span>, <span class=\"postal-code\">10117</span> <span class=\"locality\">Berlin</span>, <span class=\"country-name\">Germany</span>", 
    "international_phone_number": "+49 30 94041144", 
    "reviews": [
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Marcos Schmidt", 
            "language": "de", 
            "text": "Frau Dr. Wolff ist eine sehr gute \u00c4rztin, die mit ausgezeichnetem K\u00f6nnen, Wissen und viel Empathie immer f\u00fcr Ihre Patienten da ist. Ich habe mich vom ersten Augenblick bei ihr und in ihrer Praxis bestens aufgehoben gef\u00fchlt! Das Ergebnis ihrer Arbeit ist perfekt!", 
            "relative_time_description": "2 weeks ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114150755733815995617/reviews", 
            "time": 1560092257, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-zUL4CBh_eNQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rfJWScOsgoUpvg9AyPjXaftvqPbGA/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Annika Liebig", 
            "language": "de", 
            "text": "Sehr gute Praxis, empfehlenswert!\nIch habe mich von Frau Dr. Edusei beraten und operieren lassen. Mit dem Ergebnis bin mehr als zufrieden. \nVom ersten Termin an habe ich mich sehr wohl und gut beraten gef\u00fchlt. Sie nimmt sich Zeit f\u00fcr die Erkl\u00e4rung, Aufkl\u00e4rung und beantwortet alle Fragen. Auch ist sie auf mich als Person & Typ eingegangen, so wie es sein soll. \nVielen Dank f\u00fcr das tolle Ergebnis.", 
            "relative_time_description": "in the last week", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106792186425523023518/reviews", 
            "time": 1560965206, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-N4qHRyatpzE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rcxeDfLh6e1XILoxMXqhoxAuRKpyw/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Sophia Ernst", 
            "language": "de", 
            "text": "Einfach Top!\nSuper Team und tolle \u00c4rztin!", 
            "relative_time_description": "2 weeks ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107759964536553205803/reviews", 
            "time": 1560092284, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-VkX1MlGsi8U/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rcmleJvAAEen4x8aVnSrlUvcJEb9w/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 1, 
            "author_name": "hey zap", 
            "language": "de", 
            "text": "Die Wartezeiten sind eine absolute Frechheit. Patienten die nach einem kommen werden bevorzugt eher reingebeten.", 
            "relative_time_description": "2 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100375677734181944512/reviews", 
            "time": 1554211417, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-bQ3cjX4ocH8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rch81wR4rm5NzjydAOaFhZmGmqzYA/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-dgP1-ozPJLs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAA1qY/AuxqwKQnDgs/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba5/photo.jpg", 
            "author_name": "Frederik Schulz", 
            "text": "", 
            "relative_time_description": "a year ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/100463135210054200085/reviews", 
            "time": 1521878345
        }
    ], 
    "formatted_phone_number": "030 94041144", 
    "address_components": [
        {
            "long_name": "26", 
            "types": [
                "street_number"
            ], 
            "short_name": "26"
        }, 
        {
            "long_name": "Taubenstra\u00dfe", 
            "types": [
                "route"
            ], 
            "short_name": "Taubenstra\u00dfe"
        }, 
        {
            "long_name": "Bezirk Mitte", 
            "types": [
                "sublocality_level_1", 
                "sublocality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Bezirk Mitte"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "locality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "administrative_area_level_1", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Germany", 
            "types": [
                "country", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "DE"
        }, 
        {
            "long_name": "10117", 
            "types": [
                "postal_code"
            ], 
            "short_name": "10117"
        }
    ]
}