{
    "website": "https://www.familienunternehmer.eu/", 
    "rating": 4.2, 
    "utc_offset": 120, 
    "user_ratings_total": 5, 
    "name": "Die Familienunternehmer", 
    "reference": "ChIJI7NPricqckER_GiKD2oNJKs", 
    "geometry": {
        "location": {
            "lat": 52.51011889999999, 
            "lng": 13.3920869
        }, 
        "viewport": {
            "northeast": {
                "lat": 52.5114611802915, 
                "lng": 13.3933373302915
            }, 
            "southwest": {
                "lat": 52.5087632197085, 
                "lng": 13.3906393697085
            }
        }
    }, 
    "adr_address": "<span class=\"street-address\">Charlottenstra\u00dfe 24</span>, <span class=\"postal-code\">10117</span> <span class=\"locality\">Berlin</span>, <span class=\"country-name\">Germany</span>", 
    "place_id": "ChIJI7NPricqckER_GiKD2oNJKs", 
    "international_phone_number": "+49 30 300650", 
    "plus_code": {
        "global_code": "9F4MG96R+2R", 
        "compound_code": "G96R+2R Berlin, Germany"
    }, 
    "reviews": [
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Vanessa Niemann", 
            "language": "de", 
            "text": "Der Verband ist Zweitfamilie, ein toller Freundeskreis und motiviert zur stetigen Weiterentwicklung. Ich bin froh hier Mitglied zu sein!", 
            "relative_time_description": "6 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108589775968019658151/reviews", 
            "time": 1544170745, 
            "profile_photo_url": "https://lh4.googleusercontent.com/-tdfD8J3goIg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAYU/7Ff0C6eIRQo/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Roger Binke", 
            "language": "de", 
            "text": "Seit \u00fcber 15 Jahren bin ich Mitglied im Verband und bedauere keine Minute. Unter Gleichgesinnten findet man viel Raum f\u00fcr interessante Gespr\u00e4che, Freundschaften und auch das ein oder andere Gesch\u00e4ft. Die Veranstaltungen auf Bundes- und Regionalebene und das Weiterbildungsangebot f\u00f6rdern das Miteinander und die pers\u00f6nliche Weiterentwicklung, besonders weil die Mitglieder branchen\u00fcbergreifend anzutreffen sind und keine Barrieren zwischen alt und jung bestehen. Wer sind engagieren m\u00f6chte, hat viele M\u00f6glichkeiten dies zu tun. Es gibt keine Vereinsmeierei, jeder kann kommen, wie es ihm zeitlich passt. Besonders gut finde ich, dass es eben kein Business Club ist, wo nicht der Mensch sondern nur der Titel der Visitenkarte z\u00e4hlt. Im Verband DIE FAMILIENUNTERNEHMER e.V. steht in erster Linie der Unternehmer als Mensch, was ich pers\u00f6nlich im Vergleich zu anderen Clubs sehr bevorzuge.", 
            "relative_time_description": "6 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105304865489571939081/reviews", 
            "time": 1543949048, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-64ODavOA4D8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAEBY/X468Pe-7hzQ/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 1, 
            "author_name": "Ingo Lux", 
            "language": "de", 
            "text": "Wenn mann das tut was die Gruppe w\u00fcnscht (hier speziell der Vorstand des Regionalkreises Niederrhein) und immer sch\u00f6n leise im Gleichschritt mitl\u00e4uft, ist alles in Ordnung. Man ist h\u00f6flich, macht Smalltalk, man wird zum Business Lunch eingeladen, etc. \nSoweit alles sch\u00f6n.\nDann m\u00f6chte man sich pers\u00f6nlich engagieren, schl\u00e4gt eine aussergew\u00f6hnliche Veranstaltung vor, die f\u00fcr die Mitglieder etwas Besonderes sein soll. Der Vorstand findet es toll, schl\u00e4gt sogar vor, diesen zu erweitern und den BJU einzubeziehen. 5 Monate wird angeblich in Klausurtagungen, etc. das Thema zur Abstimmung gebracht. Den Zwischenmeldungen/ -ergebnissen muss ich aber immer selbst hinterherlaufen. Erst im M\u00e4rz \u00e4ussert sich der RK Vorstand zum Thema als sehr positiv. Man wolle das gerne machen.\n1 Woche sp\u00e4ter ruft mich der neue Vorstand des BJU RK Niederrhein an und sagt mir, dass der BJU daf\u00fcr keine Zeit h\u00e4tte und es wichtigere Dinge g\u00e4be. Ganz nebenbei wird mir ausgerichtet, dass auch die ASU (Familienunternehmer) kein Interesse und keine Zeit daf\u00fcr h\u00e4tten.\nNicht einmal selbst ruft mich der Familienunternehmer RK Vorstand an, bei dem ich schlie\u00dflich Mitglied war sondern l\u00e4sst dieses f\u00fcr Ihn unangenehme Thema durch den BJU RK Vorstand regeln. Das ist armselig und respektlos.\nIch habe daraufhin die Konsequenz gezogen und meine Mitgliedschaft bei den Familienunternehmern gek\u00fcndigt.\nJetzt kommt es noch dicker:\nIch habe im RK Niederhein darum gebeten, die anteilige Jahresgeb\u00fchr erlassen zu bekommen. Nach mehrfachen Kontaktversuchen f\u00fchlte sich niemand zust\u00e4ndig, auf dieses Thema einzugehen. Ich habe mich daraufhin direkt an den Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fcher in Berlin gewendet. Pers\u00f6nlich ist der nie zu sprechen. Verschiedene Mitarbeiterinnen haben sich mein Anliegen telefonisch angeh\u00f6rt und Kl\u00e4riung mit dem Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrer versprochen. Danach habe ich nicht einmal R\u00fcckrufe bekommen.\nGestern bekomme ich mit einem 2-Zeiler per Post mitgeteilt, dass ich die 850\u20ac Jahresbeitrag voll bezahlen muss.\nIch stelle mir kopfsch\u00fcttelnd die Frage: WOF\u00dcR???\nIch w\u00fcnsche allen Selbstbeweihr\u00e4ucherern in diesem Verein f\u00fcr die Zukunft viel Eigenliebe. Ich bin froh, da raus zu sein, denn meine berufliche sowie auch meine freie Zeit kann ich wesentlich besser und vor Allem sinnvoller einsetzen als diese bei so einem respektlosen Haufen zu verplempern.", 
            "relative_time_description": "8 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105054129134361449716/reviews", 
            "time": 1538153008, 
            "profile_photo_url": "https://lh6.googleusercontent.com/-tQzr6xkVNjM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAACQ/sgGuq--EgMU/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Hermann Leithold", 
            "language": "lb", 
            "text": "#dergeilsterverbandderwelt", 
            "relative_time_description": "6 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113255248645898252681/reviews", 
            "time": 1544002746, 
            "profile_photo_url": "https://lh4.googleusercontent.com/-_eB3QoFDNqY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAQ-4/YzpCZONOsm4/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "profile_photo_url": "https://lh4.googleusercontent.com/-5E_NLdR9jMw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rdOzLOlY0q2ZoVMaZjI_jys30_D0Q/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg", 
            "author_name": "Thomas Rick", 
            "text": "", 
            "relative_time_description": "7 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103128567961983372789/reviews", 
            "time": 1540815190
        }
    ], 
    "formatted_phone_number": "030 300650", 
    "url": "https://maps.google.com/?cid=12331996428825684220", 
    "scope": "GOOGLE", 
    "address_components": [
        {
            "long_name": "24", 
            "types": [
                "street_number"
            ], 
            "short_name": "24"
        }, 
        {
            "long_name": "Charlottenstra\u00dfe", 
            "types": [
                "route"
            ], 
            "short_name": "Charlottenstra\u00dfe"
        }, 
        {
            "long_name": "Bezirk Mitte", 
            "types": [
                "sublocality_level_1", 
                "sublocality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Bezirk Mitte"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "locality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "administrative_area_level_1", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Germany", 
            "types": [
                "country", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "DE"
        }, 
        {
            "long_name": "10117", 
            "types": [
                "postal_code"
            ], 
            "short_name": "10117"
        }
    ], 
    "formatted_address": "Charlottenstra\u00dfe 24, 10117 Berlin, Germany", 
    "vicinity": "Charlottenstra\u00dfe 24, Berlin", 
    "types": [
        "point_of_interest", 
        "establishment"
    ], 
    "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png"
}