{
    "rating": 4.6, 
    "reference": "ChIJj6ALgtBRqEcRNUrPfDdMyuo", 
    "place_id": "ChIJj6ALgtBRqEcRNUrPfDdMyuo", 
    "plus_code": {
        "global_code": "9F4MG96R+RG", 
        "compound_code": "G96R+RG Berlin, Germany"
    }, 
    "url": "https://maps.google.com/?cid=16918418751371561525", 
    "formatted_address": "Charlottenstra\u00dfe 60, 10117 Berlin, Germany", 
    "id": "75e26a851e3863fdb7ebc58362266cf76dfeedb3", 
    "opening_hours": {
        "weekday_text": [
            "Monday: 9:00 AM \u2013 5:00 PM", 
            "Tuesday: 9:00 AM \u2013 5:00 PM", 
            "Wednesday: 9:00 AM \u2013 5:00 PM", 
            "Thursday: 9:00 AM \u2013 5:00 PM", 
            "Friday: 9:00 AM \u2013 3:00 PM", 
            "Saturday: Closed", 
            "Sunday: Closed"
        ], 
        "open_now": false, 
        "periods": [
            {
                "close": {
                    "day": 1, 
                    "time": "1700"
                }, 
                "open": {
                    "day": 1, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 2, 
                    "time": "1700"
                }, 
                "open": {
                    "day": 2, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 3, 
                    "time": "1700"
                }, 
                "open": {
                    "day": 3, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 4, 
                    "time": "1700"
                }, 
                "open": {
                    "day": 4, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 5, 
                    "time": "1500"
                }, 
                "open": {
                    "day": 5, 
                    "time": "0900"
                }
            }
        ]
    }, 
    "vicinity": "Charlottenstra\u00dfe 60, Berlin", 
    "scope": "GOOGLE", 
    "website": "https://augenklinik-gendarmenmarkt.de/", 
    "utc_offset": 120, 
    "user_ratings_total": 10, 
    "types": [
        "doctor", 
        "health", 
        "point_of_interest", 
        "establishment"
    ], 
    "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", 
    "name": "Augenklinik am Gendarmenmarkt GmbH", 
    "geometry": {
        "location": {
            "lat": 52.51202449999999, 
            "lng": 13.3912867
        }, 
        "viewport": {
            "northeast": {
                "lat": 52.51338163029149, 
                "lng": 13.3927938302915
            }, 
            "southwest": {
                "lat": 52.51068366970849, 
                "lng": 13.3900958697085
            }
        }
    }, 
    "adr_address": "<span class=\"street-address\">Charlottenstra\u00dfe 60</span>, <span class=\"postal-code\">10117</span> <span class=\"locality\">Berlin</span>, <span class=\"country-name\">Germany</span>", 
    "international_phone_number": "+49 30 2065890", 
    "reviews": [
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Mark-Oliver Carl", 
            "language": "de", 
            "text": "Sensationelles Ergebnis. Ich bin super zufrieden. Vielen Dank!!!", 
            "relative_time_description": "a year ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108091402279003913614/reviews", 
            "time": 1526628065, 
            "profile_photo_url": "https://lh6.googleusercontent.com/-8H82-5N509Q/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rd_RcCIpzXQL-u_d9KuPVlNciN9uQ/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Petra Bestor", 
            "language": "de", 
            "text": "War das erste mal in Berlin in der Klinik. Gute Lage mit genug Parkm\u00f6glichkeiten. War von dem entspannten Ambiente und der Behandlung beeindruckt.", 
            "relative_time_description": "a year ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113239844133829214768/reviews", 
            "time": 1502704607, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-4dPu6p4k0pY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAJE/ducsWnREy5g/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Andr\u00e9", 
            "language": "de", 
            "text": "Ich hatte heute, 3 Monate nach der Femto LASIK, meinen letzten Kontrolltermin und bin sehr zufrieden und gl\u00fccklich mit dem Ergebnis. \r\nH\u00e4tte ich gewusst, wie viel mehr Lebensqualit\u00e4t es am Ende doch mit sich bringt- ich h\u00e4tte mich schon viel eher lasern lassen.\r\nVielen Dank an meinen Operateur Prof. Dr. Anders.\r\nEin gro\u00dfes Dankesch\u00f6n auch an Frau Reinhart, die mich als Fach\u00e4rztin pr\u00e4- und postoperativ betreute, sowie dem gesamten Praxisteam. \r\nIch sch\u00e4tzte die freundliche, offene und herzliche Atmosph\u00e4re sehr.\r\nSch\u00f6ne Weihnachten w\u00fcnsche ich dem  ganzen Team! :-)", 
            "relative_time_description": "a year ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/106522079831372466874/reviews", 
            "time": 1513605615, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-et7vdwVl_NM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAOs/_WkAUttmHco/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Devy V.", 
            "language": "de", 
            "text": "Ich wurde letztes Jahr im Herbst hier operiert und kann diese Klinik auf jeden Fall empfehlen! Ich bin begeistert.", 
            "relative_time_description": "3 years ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112274701936562287671/reviews", 
            "time": 1454065568, 
            "profile_photo_url": "https://lh4.googleusercontent.com/-SF_f_mWb3Ic/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rdRGkvzPssJXPpCg-cJsfdf1nvHuQ/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Joachim Schindele", 
            "language": "de", 
            "text": "Ich war hier zu Augenlaserbehandlung. Man hat mich von anfang an wirklich sehr gut beraten und \u00fcber alles informiert. Das \u00c4rzteteam und auch die Betreuer waren nett und kompetent. Vielen Dank an das Team der Augenklinik am Gendarmenmarkt", 
            "relative_time_description": "8 years ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117626024417569643689/reviews", 
            "time": 1299838760, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-19yrj3O67so/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAWRY/z-WkMzjwyjQ/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4/photo.jpg"
        }
    ], 
    "formatted_phone_number": "030 2065890", 
    "address_components": [
        {
            "long_name": "60", 
            "types": [
                "street_number"
            ], 
            "short_name": "60"
        }, 
        {
            "long_name": "Charlottenstra\u00dfe", 
            "types": [
                "route"
            ], 
            "short_name": "Charlottenstra\u00dfe"
        }, 
        {
            "long_name": "Bezirk Mitte", 
            "types": [
                "sublocality_level_1", 
                "sublocality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Bezirk Mitte"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "locality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "administrative_area_level_1", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Germany", 
            "types": [
                "country", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "DE"
        }, 
        {
            "long_name": "10117", 
            "types": [
                "postal_code"
            ], 
            "short_name": "10117"
        }
    ]
}