{
    "rating": 4.3, 
    "utc_offset": 120, 
    "user_ratings_total": 19, 
    "name": "Johann Georg Elser Memorial", 
    "reference": "ChIJ9Xcwes9RqEcRRt4KTC6_PPY", 
    "geometry": {
        "location": {
            "lat": 52.51232669999999, 
            "lng": 13.3827687
        }, 
        "viewport": {
            "northeast": {
                "lat": 52.51369418029149, 
                "lng": 13.3842090302915
            }, 
            "southwest": {
                "lat": 52.51099621970849, 
                "lng": 13.3815110697085
            }
        }
    }, 
    "adr_address": "<span class=\"street-address\">Wilhelmstra\u00dfe 49</span>, <span class=\"postal-code\">10117</span> <span class=\"locality\">Berlin</span>, <span class=\"country-name\">Germany</span>", 
    "place_id": "ChIJ9Xcwes9RqEcRRt4KTC6_PPY", 
    "plus_code": {
        "global_code": "9F4MG96M+W4", 
        "compound_code": "G96M+W4 Berlin, Germany"
    }, 
    "vicinity": "Wilhelmstra\u00dfe 49, Berlin", 
    "reviews": [
        {
            "rating": 2, 
            "author_name": "E.J.Russell", 
            "language": "en", 
            "text": "Read the sign post in front of it, it explains a lot more about what the street used to be like before WW2", 
            "relative_time_description": "a year ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113083892998102569659/reviews", 
            "time": 1528369865, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/AAuE7mCYWYdUntst835gv5L41zbXnGUGnHLiWARel6MhEg=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4"
        }, 
        {
            "rating": 4, 
            "author_name": "Mirek Mielnicki", 
            "language": "pl", 
            "text": "Fajne \"co\u015b\" postawione w miejscu zwyk\u0142ym. Twarz z neon\u00f3w, profil cz\u0142owieka. Na pewno zwraca na siebie uwag\u0119. Takie \"co\u015bki\" dodaj\u0105 smaczku miastom, wi\u0119c oceniam wysoko! Nie wiem, czy wida\u0107 \"to\" w dzie\u0144. Uda\u0142o mi si\u0119 zaprz\u0105c ksi\u0119\u017cyc tak, aby pe\u0142ni\u0142 rol\u0119 oka kt\u00f3rego profil nie ma. \ud83d\ude01\n\n#face #twarz #berlin #letsguide #googlelocalguidepoland #mqwadrat", 
            "relative_time_description": "7 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111032030069081774167/reviews", 
            "time": 1542623243, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/AAuE7mD8XNnz8e6l21ikHl-qoWkPXPTYR3GOpqHZVDuNKw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "riFF raFF", 
            "language": "de", 
            "text": "Wenn Recht zu Unrecht wird, dann ist Widerstand Pflicht ...tiefste Verneigung - h\u00f6chster Respekt !\nIf justice becomes wrong, then resistance is compulsory ... deepest bow - highest respect !", 
            "relative_time_description": "4 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102464940182740155541/reviews", 
            "time": 1549294206, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/AAuE7mATRO9uSqXM36S6sgf4Uu0xwjdpAHE1w04K18Phqys=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6"
        }, 
        {
            "rating": 4, 
            "author_name": "Anni Aavakoski", 
            "language": "fi", 
            "text": "Muistomerkki Johann Georg Elser\u00a0(4 January 1903\u00a0\u2013 9 April 1945)\u00a0joka tuli kuuluisaksi Hitlerin salamurha yrityksest\u00e4 1939.", 
            "relative_time_description": "a year ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114970726111267626249/reviews", 
            "time": 1523340611, 
            "profile_photo_url": "https://lh6.googleusercontent.com/-jbAKQ63YQ6c/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rewtnL2tdiJzSs7KEZpekYaiQJO8w/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 4, 
            "author_name": "Vicente Mart\u00ednez", 
            "language": "es", 
            "text": "Curioso monumento en honor a G. Elser, carpintero que en el a\u00f1o 1939 pudo cambiar el curso de la historia si hubiese conseguido su objetivo de acabar con la vida de  Hitler en la cuidad de M\u00fanich. Bien situado.", 
            "relative_time_description": "9 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/111373811023994481563/reviews", 
            "time": 1536064627, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/AAuE7mCqWVxTGOOpP1zzXyXDcTBED_llYUAz2ad5FqjBgw=s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba7"
        }
    ], 
    "photos": [
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAFVRXXMOwwElr9BNsyK8fike06GQ_2sCFw-Uakw_G5Wx8l0jbbsD0U1Ice_upy3DxbBcaowS56Y7JpMvGLWXeqbPYhP7jWB0lNAHTQhU_booP_t75KOJRs1XXA73Y3yNgEhB8dZgNus3bOowBVNiwIwKoGhRnrwduT3lNIDlSSZ-koPhmCSPOew", 
            "width": 3024, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103708425567158936147/photos\">\u0420\u043e\u043c\u0430\u043d \u0421\u043a\u0430\u043a\u043e\u0432</a>"
            ], 
            "height": 4032
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAnNKw2uyYlGazrNj5m3OWADE5KbsDENq4J0tKYSmz9Io-fU4n-2P4RW8xkVB6yLVZfl1SmkJvleOGW5KVYYgBFR4dO6zBX_65jXM7GRbDAWbNz7WyFf0zdsYQojphklOqEhDyZ9_fRsfKEAhyS2LEcsWDGhQbZVLZB-G_O_rZLu8BTzGF2YBGoQ", 
            "width": 3024, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/118084710671411776150/photos\">J\u00fcrgen Roos</a>"
            ], 
            "height": 4032
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAYmdPD003XOQfL4yFzRwsZ0joUApM5QB5U0kz0SLLiMdSkQEpisl4kXiayDrqpyGSW1v5KMX2O6KHuRK8TRKVS_ovInuRAa5-j2QLql9jySQ4GEvSzGENMNWNO1kYDzcxEhAMTmn6QOvg4b60H1myXpW7GhSJmBqvRuCmiCvCLFmTnn0NJUUKgQ", 
            "width": 3008, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101359635981697871233/photos\">Plamen Petrov</a>"
            ], 
            "height": 2008
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAA3N6ZxHYQFRXy4KbgGea7PW1yU2YZ-PTlTuRW4_GrSzx9PDq5UrqTVG4yhbGjNEBOVHFB1O6nnAhRbkRSjD_ni6Xz3meZbmnL7wnZ_G_9Oort_vWP8DnNcBrd_L_qLm9-EhDBZtvP91QBlt0CZspbb7tiGhT0vHKKSRKWbWY8NMhkztsLeK-AFg", 
            "width": 3024, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/107853483428940843765/photos\">Norman Rohr</a>"
            ], 
            "height": 4032
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAzrv9PI-RBag_c_9jvfhqFSyGBVg7xSkiG3kMkKgcmnVk3doHucJJYU6rIejqlIy3-k1jMJpn8xNuAAbP_zuv6m6ebdkCe4PuZT36dxGGDIgNopVkgVVRo7_HmCU8SVIVEhCPZw71Z_k-i5XL88akYUZCGhSfOaY4DpbvEVFrGElpPpcWxAoq1g", 
            "width": 1960, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/106306948990838376552/photos\">Dennis Adam</a>"
            ], 
            "height": 1960
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAc6c5_WwDa2IDQUHu6IiCQps7Hf0a4LBciuzvDN1M2i4hWjHD0bcqay5hujyy3hAPszXfiPJCu7LfQfr_Cml-hCHleWZYHlCXZ94vPM0zSFwS0Y0FqqSpKetnsnxZnxmpEhCkIu_36DvaxLzS8mpG6ULaGhQwWX6ncElZOi7X3UfW8ot9f1Y-uw", 
            "width": 2268, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111032030069081774167/photos\">Mirek Mielnicki</a>"
            ], 
            "height": 4032
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAQrBejFro5UNpi3IRazqkQT4MOficvVj6DIcTq3bjdsCP5aMid9x1K9nAu-V1W7647EwCWGkAD4vClKb37S6JhQE4FQY3E-DrZVptLhSluDPUs1tC9I_mUFN1pJbBckEiEhBuqX4gfbhJF9bqT-24pMr9GhRDWXcVcQB3lHXwg7l_GhP9rQ2bkQ", 
            "width": 2736, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/113795230796050418037/photos\">\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c \u0413\u0440\u0438\u0449\u0443\u043a</a>"
            ], 
            "height": 3648
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAA6DbLGxT9Guc8wruiKZT8ggYYecF8uAb8RP7aA9hMEGGwGaQ4LHBKvwIIgQsaJjKQuclcpRC9Yg4cdXWlI-6QTg_e3xsvZAcXjNtPr5rhv1FTNFgcs12P2DlKtmplIkz2EhCY9H_MdcgxXCM-rsuHpUvyGhQAVe2zYtc-_tRlW3ye3hdWYCNjoQ", 
            "width": 1333, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105101366848096776407/photos\">Ben Hurst</a>"
            ], 
            "height": 2000
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAQWrjv0uOejnDqeeE3MJHijr-WhruQ46row6KeVLBbNjtfuVFZ17OebkSurrI8-2HLiH-YtOkKiZVfYxs_jRAesSZeK9JfHjTChVZ83YE97liz7AQTsX6iRnyZZ-067hiEhAYmaSBrrEhNEV1K__Tk0h_GhTTs_BRNZT7XTD3J0j5-Dc9Yv47Qg", 
            "width": 2448, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/105192808379985901513/photos\">Stanislav Samburskiy</a>"
            ], 
            "height": 3264
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAZjHHXzSJ3w-imtsl5KZ8g0j9ulW75dIdcZAkTncmZahtKnhfBcoJsCs_NCenO7xnrbxtHwk2nqzpXSFV7wp2_eZFro6qFDFjrKR7HSvztg_LoxzQ_qY8GiN2NlWrj0r9EhDu4IMjaBKRAvsGK0SVPRO9GhROVyDczfsV3962pJfGf-QPjnqGPw", 
            "width": 2048, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112442323303804466191/photos\">Mario Forese</a>"
            ], 
            "height": 1152
        }
    ], 
    "scope": "GOOGLE", 
    "url": "https://maps.google.com/?cid=17743266837498093126", 
    "opening_hours": {
        "weekday_text": [
            "Monday: Open 24 hours", 
            "Tuesday: Open 24 hours", 
            "Wednesday: Open 24 hours", 
            "Thursday: Open 24 hours", 
            "Friday: Open 24 hours", 
            "Saturday: Open 24 hours", 
            "Sunday: Open 24 hours"
        ], 
        "open_now": true, 
        "periods": [
            {
                "open": {
                    "day": 0, 
                    "time": "0000"
                }
            }
        ]
    }, 
    "address_components": [
        {
            "long_name": "49", 
            "types": [
                "street_number"
            ], 
            "short_name": "49"
        }, 
        {
            "long_name": "Wilhelmstra\u00dfe", 
            "types": [
                "route"
            ], 
            "short_name": "Wilhelmstra\u00dfe"
        }, 
        {
            "long_name": "Bezirk Mitte", 
            "types": [
                "sublocality_level_1", 
                "sublocality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Bezirk Mitte"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "locality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "administrative_area_level_1", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Germany", 
            "types": [
                "country", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "DE"
        }, 
        {
            "long_name": "10117", 
            "types": [
                "postal_code"
            ], 
            "short_name": "10117"
        }
    ], 
    "formatted_address": "Wilhelmstra\u00dfe 49, 10117 Berlin, Germany", 
    "id": "777cb10b693f40edf7658c7382ca56612554e89f", 
    "types": [
        "point_of_interest", 
        "establishment"
    ], 
    "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png"
}