{
    "rating": 4.2, 
    "reference": "ChIJFYYtTNtRqEcRNdzc-n8ajgw", 
    "place_id": "ChIJFYYtTNtRqEcRNdzc-n8ajgw", 
    "plus_code": {
        "global_code": "9F4MG98Q+JW", 
        "compound_code": "G98Q+JW Berlin, Germany"
    }, 
    "url": "https://maps.google.com/?cid=904689712119995445", 
    "formatted_address": "Unter den Linden 21, 10117 Berlin, Germany", 
    "id": "3433add6a8567b6c18c608361dc56b81e23fa051", 
    "opening_hours": {
        "weekday_text": [
            "Monday: 9:00 AM \u2013 7:00 PM", 
            "Tuesday: 9:00 AM \u2013 7:00 PM", 
            "Wednesday: 9:00 AM \u2013 7:00 PM", 
            "Thursday: 9:00 AM \u2013 7:00 PM", 
            "Friday: 9:00 AM \u2013 7:00 PM", 
            "Saturday: Closed", 
            "Sunday: Closed"
        ], 
        "open_now": false, 
        "periods": [
            {
                "close": {
                    "day": 1, 
                    "time": "1900"
                }, 
                "open": {
                    "day": 1, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 2, 
                    "time": "1900"
                }, 
                "open": {
                    "day": 2, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 3, 
                    "time": "1900"
                }, 
                "open": {
                    "day": 3, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 4, 
                    "time": "1900"
                }, 
                "open": {
                    "day": 4, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 5, 
                    "time": "1900"
                }, 
                "open": {
                    "day": 5, 
                    "time": "0900"
                }
            }
        ]
    }, 
    "vicinity": "Unter den Linden 21, Berlin", 
    "scope": "GOOGLE", 
    "website": "https://www.belladerma.de/", 
    "utc_offset": 120, 
    "user_ratings_total": 17, 
    "types": [
        "beauty_salon", 
        "hair_care", 
        "spa", 
        "health", 
        "store", 
        "point_of_interest", 
        "establishment"
    ], 
    "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", 
    "name": "BellaDerma Fachzentrum", 
    "geometry": {
        "location": {
            "lat": 52.5165024, 
            "lng": 13.3897768
        }, 
        "viewport": {
            "northeast": {
                "lat": 52.51803803029151, 
                "lng": 13.3910938802915
            }, 
            "southwest": {
                "lat": 52.51534006970851, 
                "lng": 13.3883959197085
            }
        }
    }, 
    "adr_address": "<span class=\"street-address\">Unter den Linden 21</span>, <span class=\"postal-code\">10117</span> <span class=\"locality\">Berlin</span>, <span class=\"country-name\">Germany</span>", 
    "international_phone_number": "+49 30 88929220", 
    "reviews": [
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Antje Bauer", 
            "language": "de", 
            "text": "Wollte einen Termin zum Gespr\u00e4ch.\nSuper schnelle Antwort bekommen.\nSehr positiv \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", 
            "relative_time_description": "in the last week", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117564358536176900550/reviews", 
            "time": 1561134700, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-xcwLw7inZcE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAA4k/d1o4poNruog/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Zinat Said", 
            "language": "de", 
            "text": "Ich war schon dreimal da und bin sehr mit dem Ergebnis zufrieden. Das Personal, die Athmosph\u00e4re alles Top. Werde wieder hingehen.", 
            "relative_time_description": "2 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102550422320115880818/reviews", 
            "time": 1555020487, 
            "profile_photo_url": "https://lh4.googleusercontent.com/-UBlL7qnHTD0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rebn_LxtfA4pV6Qh3x51ywWOxpsrw/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Paul Nagel", 
            "language": "de", 
            "text": "Sch\u00f6ne Praxis, ordentlich und aufger\u00e4umt. Das Gespr\u00e4ch war sehr nett und ich freue mich schon", 
            "relative_time_description": "a year ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/103068317865621979852/reviews", 
            "time": 1519388330, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-h6ETJHXVXX8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABM/C3pOFeeWaGs/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Yvonne Friedrich", 
            "language": "de", 
            "text": "Ein tolles Unternehmen (Kurf\u00fcrstendamm). Habe einen Termin innerhalb von 2 Wochen bekommen. Die Anfahrt mit Auto war o.k.. Probleme mit dem Parkplatz war von Anfang an klar. Haben ein Parkhaus gefunden. Es gab viele freie Parkfl\u00e4chen. Ca. 10min Fu\u00dfweg. Mit Navigation kein Problem :-). Sehr ruhige und freundliche Atmosph\u00e4re. Da wir leider 30 min eher da waren, mussten wir mit Kind ca. 45min l\u00e4nger warten. Aber das war kein Problem. Wir hatten Spielzeug mit. Zeitschriften liegen dort aus, Wasser und Kaffee wird gereicht. Die Aufkl\u00e4rung vor der Behandlung ist gut. Auch bei der Durchf\u00fchrung wird jeder Schritt genau erkl\u00e4rt. Da dort viele scheinbar Couperose behandeln lassen, w\u00fcrde ich f\u00fcr den Tag danach einen Tag Urlaub oder so einplanen. Bei mir ist es jetzt 2 Tage her und der Erfolg ist gro\u00dfartig!!! Es ist keine \"Wellnessbehandlung\", aber es lohnt sich. Laut Internet kostet die Behandlung 80\u20ac. Jedoch wird vorher noch eine Vorbehandlung gemacht, die ich auch nur empfehlen kann. Dient quasi der Einstimmung ;-). Im ganzen bezahlt man dann pro Sitzung 130\u20ac. Ich kann es jedem nur empfehlen! Wenn jemand von weiter weg kommt, so wie ich, wird Beratung und Behandlung zusammen gemacht. Das muss man dann vorher nur absprechen. Damit erspart man sich quasi eine \"Leerfahrt\".", 
            "relative_time_description": "a year ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117474311872679027499/reviews", 
            "time": 1521111122, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-6bC0Dc0k2Yk/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rd8LVtugGiBoGndqt5fvq9jLw2E0w/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Michaela M\u00fcller", 
            "language": "de", 
            "text": "Ich war zu mehreren FWS Sitzungen da und habe mich auf Anhieb wohl gef\u00fchlt. Frau Dr. ist m. E. sehr kompetent und ber\u00e4t auch im Hinblick darauf, was nicht m\u00f6glich ist, resp. voraussichtlich keine sch\u00f6nen Ergebnisse bringt. Au\u00dferdem ist sie sehr flexibel und k\u00fcmmert sich r\u00fchrend um ihre Patienten. Dass sie nur 2 Tage die Woche in DER Klinik ist, wei\u00df man zwar erst nach dem ersten Besuch, aber dann kann man es sich schon einrichten, auch ich bin voll berufst\u00e4tig und wohne 180 km entfernt. Ich kann diese Praxis wirklich nur empfehlen.", 
            "relative_time_description": "2 years ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102071065372986789986/reviews", 
            "time": 1480946993, 
            "profile_photo_url": "https://lh4.googleusercontent.com/--x8mLEvpZsE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABw/1RwMlTZiv4I/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }
    ], 
    "formatted_phone_number": "030 88929220", 
    "address_components": [
        {
            "long_name": "21", 
            "types": [
                "street_number"
            ], 
            "short_name": "21"
        }, 
        {
            "long_name": "Unter den Linden", 
            "types": [
                "route"
            ], 
            "short_name": "Unter den Linden"
        }, 
        {
            "long_name": "Bezirk Mitte", 
            "types": [
                "sublocality_level_1", 
                "sublocality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Bezirk Mitte"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "locality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "administrative_area_level_1", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Germany", 
            "types": [
                "country", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "DE"
        }, 
        {
            "long_name": "10117", 
            "types": [
                "postal_code"
            ], 
            "short_name": "10117"
        }
    ]
}