{
    "rating": 3.2, 
    "reference": "ChIJrcHa69lRqEcRCCIGeJxgymc", 
    "place_id": "ChIJrcHa69lRqEcRCCIGeJxgymc", 
    "plus_code": {
        "global_code": "9F4MG96W+W2", 
        "compound_code": "G96W+W2 Berlin, Germany"
    }, 
    "url": "https://maps.google.com/?cid=7478896356346962440", 
    "formatted_address": "Mohrenstra\u00dfe 37, 10117 Berlin, Germany", 
    "id": "25ae90d3a1bc826fc710a381288a694b97be1490", 
    "opening_hours": {
        "weekday_text": [
            "Monday: 8:00 AM \u2013 3:30 PM", 
            "Tuesday: 8:00 AM \u2013 3:30 PM", 
            "Wednesday: 8:00 AM \u2013 3:30 PM", 
            "Thursday: 8:00 AM \u2013 3:30 PM", 
            "Friday: 8:00 AM \u2013 2:30 PM", 
            "Saturday: Closed", 
            "Sunday: Closed"
        ], 
        "open_now": false, 
        "periods": [
            {
                "close": {
                    "day": 1, 
                    "time": "1530"
                }, 
                "open": {
                    "day": 1, 
                    "time": "0800"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 2, 
                    "time": "1530"
                }, 
                "open": {
                    "day": 2, 
                    "time": "0800"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 3, 
                    "time": "1530"
                }, 
                "open": {
                    "day": 3, 
                    "time": "0800"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 4, 
                    "time": "1530"
                }, 
                "open": {
                    "day": 4, 
                    "time": "0800"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 5, 
                    "time": "1430"
                }, 
                "open": {
                    "day": 5, 
                    "time": "0800"
                }
            }
        ]
    }, 
    "vicinity": "Mohrenstra\u00dfe 37, Berlin", 
    "scope": "GOOGLE", 
    "website": "http://bmjv.de/", 
    "utc_offset": 120, 
    "user_ratings_total": 13, 
    "photos": [
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAA34Kc-C6mcNlrrge0e9LvYpdkGGvTdMHhj5PIxI2PI5sJaZzn22qYY7ChXXitKqN_v4E1sklMlnkHcHcP0eedhKcPiI5vBK1TLpSWOf1f0PGMgPfdu2zpqdhlimiGureBEhBsNfYawO4UaInbIbjURHttGhS-DHfSIWO2m24wChiCgKuqOJvrQw", 
            "width": 1500, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/116997144680800429265/photos\">OWS Berlin</a>"
            ], 
            "height": 900
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAJzjeJKZ81Fed2Hx8WAkdKQxsIvS6JsWAnYKgfcwqoeP7hXAe3MAzuq3V6sjxK_ls_1NkLfn7fmhAnm0BCdBUtfgQCjd5v4pghSFZwFgZMEECnzD8wCtNJPsU25Snu7S1EhBUzUbk2yDkE9gQBuwbjAUGGhQI8nrl7SogyFkkumXlXEPBCsFNtA", 
            "width": 5377, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/118335553867553821634/photos\">Enrico Schr\u00f6tz</a>"
            ], 
            "height": 3579
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAANoSIrOFmbJjqX7pJkuWztJHo27J9BGJG50gl2AFhMXKJCxcbfcMO6u8_UI0ZG1Gub7ulC-qLmhMRNp8P42Nl9lnCpkMmfMdTe8LgP37h0zaMXcp_SEvviM2czYC0eCRoEhC0V9MwjUJISo2DOqWRAP9NGhQUg_Ahrjby-LEydumnyK3R4eDGRg", 
            "width": 4032, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/100896139178482495923/photos\">Ralph Jakisch</a>"
            ], 
            "height": 3024
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAk8WLbJl__WPFhBcBiXWWwxzqaWW5XbKux2Sd2shGvq8HnjgS7-0-4i1x5UwgNjKLHWmYPa1GJF9VuuZN0OVlgQDvq9WBNe-JHrdbEdndPeliLGyuwE8otGrSt-rPZFjLEhCZFnNXcJStKXioKD5qr6CAGhRiW2pLilwdPxn5Srp4N953GvpckQ", 
            "width": 3024, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111201096420573739686/photos\">Daniel S</a>"
            ], 
            "height": 4032
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAA46OqQPEb1odePCgUF9zO_xupQAXbLx2UP2U593kcXIIIuslV1US4YbrLTIK9YxiuAZRFjE-dcFk1ga_9YyjtyKYQ-bpr6i5Fh57CvWUQr4d2B0cmXAlQzfhUz6p19nwEhBn9BQm3yEnhPVd4Fhtao4iGhTGFptMvyWHROvVu4qKsqlWNEVVFA", 
            "width": 5184, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114832944407369895578/photos\">Anky N.</a>"
            ], 
            "height": 3456
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAA48FDDdqSXlMFNBQvfEHB2-TD2y7KnncOn4iLMD2AsKf_akVlS-fO-iGd9ngPOpq7ZJyC_8mnY9kFrFFEw8XgXq7_vEDCAyoss0WPqRZVKAy3Yw_IqX6CXSlO9-QZjmgAEhBX76TCxHtw_8KbdnSR7AF8GhQDVmOxUvziH2bqutklDbNK_YyhBg", 
            "width": 3968, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/108283845567930883243/photos\">Dr. Norbert U. Klingel</a>"
            ], 
            "height": 2976
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAq5Z0OP04zgqUZu54f5rY0eSceDcclgUnqXBBziXBoV1FJkTQIIicfqK3xHL9hHine6Z6Th7FcTkTmSTEEUMTNuwMJx--YeouOSooNDsuguzru5g59fqKrk_aJXbZVMPSEhD9vJ-ifxQHIumSDLR9W-lGGhSVeHLA-poISpoQ6dsNH7L9W4IkMg", 
            "width": 4032, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111201096420573739686/photos\">Daniel S</a>"
            ], 
            "height": 3024
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAApCSAah9kje3Z1njwf9BK_N1o8R3zN28C-Gp-F0g5nWIxqb-zKPgZWXxb2xAEi852LOm4yfWxhXzEopbQoLbgjtVNh0x9uzIwFhHVCQ3eOzBh9i2dtiNQmWMEIw8zaQntEhDc80gWjqh6RjVo95i-957tGhTEKT01V6OpT9CKxlFgJxrPYY1PFg", 
            "width": 3120, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114832944407369895578/photos\">Anky N.</a>"
            ], 
            "height": 4160
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAQJMi9S7X4_NgKHqssU4VcLpZ1lgXgRFN81d5jvBw21DtO_k5fiwnoKh5_KW0C_HIVmFfGxGwFh7yj0wI273J0RSiTLCpHnqoDEZL1li_86sjX16Gy4QKcKvHaatDkSD6EhAOUSbyLjEPLCbtNz16ILJRGhQULV9NMtxzT4vXxu7yanWBLD74bw", 
            "width": 2048, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103242629197934107148/photos\">Jan K\u00f6hler</a>"
            ], 
            "height": 1366
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAA39_HHYcXr7LUKeNNv-zH3Im7wDd2-xpx_7kO2q2Ze2SnsBWtRrbZWZIspEbpq7ltjvNM_ookWTcdVvAOegwv6OkKiNgFATEvmHR287tac-F3ZgJpUZK-UWWe58kNkjsXEhBdVjfrD6ar2_dVqg9mOtrwGhQx6At00BrAbxfYR89dnSjT_oT5Zw", 
            "width": 3024, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/111201096420573739686/photos\">Daniel S</a>"
            ], 
            "height": 4032
        }
    ], 
    "types": [
        "point_of_interest", 
        "establishment"
    ], 
    "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png", 
    "name": "Bundesministerium der Justiz und f\u00fcr Verbraucherschutz der Bundesrepublik Deutschland", 
    "geometry": {
        "location": {
            "lat": 52.51228579999999, 
            "lng": 13.3950971
        }, 
        "viewport": {
            "northeast": {
                "lat": 52.51370403029149, 
                "lng": 13.3964363302915
            }, 
            "southwest": {
                "lat": 52.51100606970849, 
                "lng": 13.3937383697085
            }
        }
    }, 
    "adr_address": "<span class=\"street-address\">Mohrenstra\u00dfe 37</span>, <span class=\"postal-code\">10117</span> <span class=\"locality\">Berlin</span>, <span class=\"country-name\">Germany</span>", 
    "international_phone_number": "+49 30 185800", 
    "reviews": [
        {
            "rating": 3, 
            "author_name": "Felix Str\u00e4\u00dfer", 
            "language": "de", 
            "text": "Solide Leistung. Warum informiert uns die verpackung eines Produkts nicht \u00fcber dessen herstellungsbedingungen? Evtl. Noch \u00fcber den ressourcenverbrauch?\nDas w\u00e4re in meinen Augen zeitgem\u00e4\u00df und w\u00fcrde den Verbraucher erm\u00e4chtigen demokratisch zu kaufen.", 
            "relative_time_description": "2 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115418230155642697812/reviews", 
            "time": 1553719760, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-4LvLc8CyvnM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3ret36gQMjmikRMOpL7YS-6p1_44vA/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 1, 
            "author_name": "svenzue", 
            "language": "de", 
            "text": "Auf schriftliche Anfrage zur aktuellen Mietentwicklung in Berlin wird man mit parteipolitisch gef\u00e4rbten Selbstbeweihr\u00e4ucherungen abgefertigt.\nSchade, denn das sch\u00fcrt nur weitere Verdrossenheit, Frau Barley........", 
            "relative_time_description": "a year ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102899415583237859882/reviews", 
            "time": 1526283811, 
            "profile_photo_url": "https://lh4.googleusercontent.com/-JfALAVxNzDs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rf9SBikVxqCxFix-fsV_zJra_TVZQ/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 1, 
            "author_name": "Bitmarck", 
            "language": "de", 
            "text": "Wahnsinnig unangenehme Leitung. Geb\u00e4ude und Dekor sind sch\u00f6n, aber das Maas ist eben doch m\u00e4chtig voll.", 
            "relative_time_description": "2 years ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101001824891093137944/reviews", 
            "time": 1496001868, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-YUYOtZttcPw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAHc/eo06LhZdLI0/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Henri Ki\u00dfling", 
            "language": "de", 
            "text": "Tolle F\u00fchrung ", 
            "relative_time_description": "2 years ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/118324894920353886833/reviews", 
            "time": 1496413195, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-6oBqN5V_6-A/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rflfjfDpqMlYrIWCi2MZBYdCT5ucA/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 1, 
            "author_name": "Dorit Lindner", 
            "language": "de", 
            "text": "Das Justizministerium dient nicht dazu Gerechtigkeit zu schaffen sondern die Macht der Herrschenden abzusichern und die Bev\u00f6lkerung an der Leine zu f\u00fchren!", 
            "relative_time_description": "2 years ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101775372729031523578/reviews", 
            "time": 1476043024, 
            "profile_photo_url": "https://lh4.googleusercontent.com/-SV3tCjgmzcc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAs/qpqc2hYxOBc/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }
    ], 
    "formatted_phone_number": "030 185800", 
    "address_components": [
        {
            "long_name": "37", 
            "types": [
                "street_number"
            ], 
            "short_name": "37"
        }, 
        {
            "long_name": "Mohrenstra\u00dfe", 
            "types": [
                "route"
            ], 
            "short_name": "Mohrenstra\u00dfe"
        }, 
        {
            "long_name": "Bezirk Mitte", 
            "types": [
                "sublocality_level_1", 
                "sublocality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Bezirk Mitte"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "locality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "administrative_area_level_1", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Germany", 
            "types": [
                "country", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "DE"
        }, 
        {
            "long_name": "10117", 
            "types": [
                "postal_code"
            ], 
            "short_name": "10117"
        }
    ]
}