{
    "rating": 5, 
    "reference": "ChIJrc4IZc9RqEcRasc6DuI8uCw", 
    "place_id": "ChIJrc4IZc9RqEcRasc6DuI8uCw", 
    "plus_code": {
        "global_code": "9F4MG97J+2R", 
        "compound_code": "G97J+2R Berlin, Germany"
    }, 
    "url": "https://maps.google.com/?cid=3222392474982598506", 
    "formatted_address": "Wilhelmstra\u00dfe 91, 10117 Berlin, Germany", 
    "id": "2da3a64927ef2a9d41f5eb24a6c851656bc15ada", 
    "opening_hours": {
        "weekday_text": [
            "Monday: 12:00 \u2013 7:00 PM", 
            "Tuesday: 8:00 AM \u2013 1:00 PM", 
            "Wednesday: 8:00 AM \u2013 4:00 PM", 
            "Thursday: 10:00 AM \u2013 8:00 PM", 
            "Friday: 8:00 AM \u2013 1:00 PM", 
            "Saturday: Closed", 
            "Sunday: Closed"
        ], 
        "open_now": false, 
        "periods": [
            {
                "close": {
                    "day": 1, 
                    "time": "1900"
                }, 
                "open": {
                    "day": 1, 
                    "time": "1200"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 2, 
                    "time": "1300"
                }, 
                "open": {
                    "day": 2, 
                    "time": "0800"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 3, 
                    "time": "1600"
                }, 
                "open": {
                    "day": 3, 
                    "time": "0800"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 4, 
                    "time": "2000"
                }, 
                "open": {
                    "day": 4, 
                    "time": "1000"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 5, 
                    "time": "1300"
                }, 
                "open": {
                    "day": 5, 
                    "time": "0800"
                }
            }
        ]
    }, 
    "vicinity": "Wilhelmstra\u00dfe 91, Berlin", 
    "scope": "GOOGLE", 
    "website": "http://www.praxis-trilck.de/", 
    "utc_offset": 120, 
    "user_ratings_total": 5, 
    "photos": [
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAARMfhobnSfltEiPOX9PANb9c5KsrSo5iX8PRLYnGxcQKeXvnYV_Pq5gXWvN5-Fc7AQ6Im2otZm5wnwZcYCF8xH5W2PgyIcgrTTbiYo6G3EcON9p9pvIUsZnnwTi4nOQ-EhCOBMd3DyiTKtllNot-qDPeGhRPbCESU1yyWkMoW9ihuaBPntd3kQ", 
            "width": 400, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101887248576103129203/photos\">PRAXIS F\u00dcR \u00c4STHETISCHE ZAHNMEDIZIN UND IMPLANTOLOGIE BERLIN MITTE - Enrico Trilck, M.Sc.</a>"
            ], 
            "height": 600
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAVN6fw7_3jpxpITPVQYQ7eeMrtdFGprXtY3Ai5fuKeOMRSLVpk81UEurgnh0Ava89bCNi8uwkKSG74rAL4kXVBhYvoWg9MmK_2zEf1HOQDs0XvZM5CgPno-b_BMfsvIk7EhAsee29b3tB44eTU-SlvBUHGhSL6ssi_M8chCJXmKI4kZfGyv7Z2g", 
            "width": 3250, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/101887248576103129203/photos\">PRAXIS F\u00dcR \u00c4STHETISCHE ZAHNMEDIZIN UND IMPLANTOLOGIE BERLIN MITTE - Enrico Trilck, M.Sc.</a>"
            ], 
            "height": 3253
        }
    ], 
    "types": [
        "dentist", 
        "health", 
        "point_of_interest", 
        "establishment"
    ], 
    "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", 
    "name": "PRAXIS F\u00dcR \u00c4STHETISCHE ZAHNMEDIZIN UND IMPLANTOLOGIE BERLIN MITTE - Enrico Trilck, M.Sc.", 
    "geometry": {
        "location": {
            "lat": 52.51253999999999, 
            "lng": 13.38211
        }, 
        "viewport": {
            "northeast": {
                "lat": 52.5139540802915, 
                "lng": 13.3837985802915
            }, 
            "southwest": {
                "lat": 52.5112561197085, 
                "lng": 13.3811006197085
            }
        }
    }, 
    "adr_address": "<span class=\"street-address\">Wilhelmstra\u00dfe 91</span>, <span class=\"postal-code\">10117</span> <span class=\"locality\">Berlin</span>, <span class=\"country-name\">Germany</span>", 
    "international_phone_number": "+49 30 22488460", 
    "reviews": [
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "MORITZ SCHNEIDER", 
            "language": "de", 
            "text": "Herr Trilck ist immer in Eile, aber nimmt sich immer genug Zeit f\u00fcr jeden Patienten. Er informiert in verst\u00e4ndlicher Sprache und erkl\u00e4rt, was er tut. Ich bin seit Jahren vollkommen zufriedener Patient!", 
            "relative_time_description": "9 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102373575547711040415/reviews", 
            "time": 1537973034, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-IIbgsnib_DY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rdC7F2D89laUbN6ElD_o4_gWUVGNw/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Corinna Raschke", 
            "language": "de", 
            "text": "Ich habe selten so einen guten Zahnarzt gesehen. Er untersucht vor der ersten Zahnbehandlung gr\u00fcndlichst, ist tats\u00e4chlich am Patientenwohl interessiert und zudem sehr freundlich und kommunikativ.", 
            "relative_time_description": "12 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108984731635201976406/reviews", 
            "time": 1529933370, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-OHKPx2MBsJw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAEA/aR7viAFEcv8/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Daniela Braun", 
            "language": "de", 
            "text": "Ein sehr kompetenter Implantologe, der seine Patienten souver\u00e4n, empathisch und schmerzfrei behandelt.\nEin Dankesch\u00f6n an das gesamte Team!", 
            "relative_time_description": "a year ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/115315188996730788760/reviews", 
            "time": 1510819404, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-PCkfVTI-djI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rfFVIdpe0yNVeSQi3bSGY1oqRtmXw/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Thomas Nahr", 
            "language": "de", 
            "text": "The Best!  Sicher! Spezialist f\u00fcr Angstpatienten. Absolute Empfehlung!\n", 
            "relative_time_description": "a year ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117058012916578339172/reviews", 
            "time": 1503916417, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-6DEHMzZr6Mc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rebOChcYo4VyHI-qPV-naGpJId5cQ/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "profile_photo_url": "https://lh6.googleusercontent.com/-rDP8yPSm1Ts/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAc/t50RoTjwaQY/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2/photo.jpg", 
            "author_name": "Philip Haibach", 
            "text": "", 
            "relative_time_description": "3 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/102466759528246589033/reviews", 
            "time": 1553005618
        }
    ], 
    "formatted_phone_number": "030 22488460", 
    "address_components": [
        {
            "long_name": "91", 
            "types": [
                "street_number"
            ], 
            "short_name": "91"
        }, 
        {
            "long_name": "Wilhelmstra\u00dfe", 
            "types": [
                "route"
            ], 
            "short_name": "Wilhelmstra\u00dfe"
        }, 
        {
            "long_name": "Bezirk Mitte", 
            "types": [
                "sublocality_level_1", 
                "sublocality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Bezirk Mitte"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "locality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "administrative_area_level_1", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Germany", 
            "types": [
                "country", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "DE"
        }, 
        {
            "long_name": "10117", 
            "types": [
                "postal_code"
            ], 
            "short_name": "10117"
        }
    ]
}