{
    "website": "http://www.recarton.de/", 
    "utc_offset": 120, 
    "name": "ReCarton Gesellschaft f\u00fcr Wertstoffgewinnung aus Getr\u00e4nkekartons mbH", 
    "reference": "ChIJZbsGLsVRqEcRv9_tfJI7CDk", 
    "photos": [
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAABsYf5StdQcxr-_O5qV8KrA6HpnIH7kpAfcgG-MIrznUv2n_WwAdf5ycLPwCnvZbL9uHuT8K0GbYe2Bxzv8cPjRfmPC7kUc1HfATVPaOxlNZPpqifIGlRH3XeARab7DS8EhCnHVH2kdlCIYkozLGg6e_qGhTF4dLp43TT-wYRPYsOexrxAIkwLw", 
            "width": 800, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112096241244031394569/photos\">ReCarton Gesellschaft f\u00fcr Wertstoffgewinnung aus Getr\u00e4nkekartons mbH</a>"
            ], 
            "height": 428
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAIunSTmSD74bacJghiCghxzDR6QdlEl1cw8N9ZdnEgfXPPr-NBV5CD_bHqiPQwfWflZAllfuD-UY3-dBqil7nWZome0ZCnLUF98_JK3W2-PUqRTe7uDPCPQpEko-7F3R4EhDCZZG6_YAjvf_sx7HEgBUfGhQdgisrOcC84M-FnU5JZ4DKs_0gkg", 
            "width": 800, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112096241244031394569/photos\">ReCarton Gesellschaft f\u00fcr Wertstoffgewinnung aus Getr\u00e4nkekartons mbH</a>"
            ], 
            "height": 739
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAagb_My65fsHV_qcdRK62sT5SmCtyK0yAFJo2Msf20yIZ5hq5zs6_gm55bAxiDagL0nqtAoAvafKA9sueQCAJydR8YVYOU2PJe_e0kGpe0IxuUmFBPH-WhQ7cnsqCMK0JEhAqP2n4LtzP834hD-3JKgHsGhRtBXwQvD9jN9x6Gdl9jZbwQKATgA", 
            "width": 950, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112096241244031394569/photos\">ReCarton Gesellschaft f\u00fcr Wertstoffgewinnung aus Getr\u00e4nkekartons mbH</a>"
            ], 
            "height": 950
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAui5Q2h5D8u1RJ3U4efXh9axcTSNXwYLd_q1T-audD1IUiUdRSuf63IZ2uRnHm-ySTmJ2unKvKFGEI0y5IkotPcg7p9z7p3AFBxDKJrpiXdvHqsIwDnSQTh30dPeus8sAEhDBbMPN89cPNjZ1f0vr_wM6GhTyu_SGet4RQaht9jN3irPVrkPpfQ", 
            "width": 385, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/112096241244031394569/photos\">ReCarton Gesellschaft f\u00fcr Wertstoffgewinnung aus Getr\u00e4nkekartons mbH</a>"
            ], 
            "height": 384
        }
    ], 
    "geometry": {
        "location": {
            "lat": 52.5145257, 
            "lng": 13.3876282
        }, 
        "viewport": {
            "northeast": {
                "lat": 52.5159433302915, 
                "lng": 13.3889655302915
            }, 
            "southwest": {
                "lat": 52.5132453697085, 
                "lng": 13.3862675697085
            }
        }
    }, 
    "adr_address": "<span class=\"street-address\">Franz\u00f6sische Stra\u00dfe 13-14</span>, <span class=\"postal-code\">10117</span> <span class=\"locality\">Berlin</span>, <span class=\"country-name\">Germany</span>", 
    "place_id": "ChIJZbsGLsVRqEcRv9_tfJI7CDk", 
    "international_phone_number": "+49 30 22487711", 
    "plus_code": {
        "global_code": "9F4MG97Q+R3", 
        "compound_code": "G97Q+R3 Berlin, Germany"
    }, 
    "formatted_phone_number": "030 22487711", 
    "scope": "GOOGLE", 
    "url": "https://maps.google.com/?cid=4109600160322805695", 
    "opening_hours": {
        "weekday_text": [
            "Monday: 9:00 AM \u2013 5:00 PM", 
            "Tuesday: 9:00 AM \u2013 5:00 PM", 
            "Wednesday: 9:00 AM \u2013 5:00 PM", 
            "Thursday: 9:00 AM \u2013 5:00 PM", 
            "Friday: 9:00 AM \u2013 5:00 PM", 
            "Saturday: Closed", 
            "Sunday: Closed"
        ], 
        "open_now": false, 
        "periods": [
            {
                "close": {
                    "day": 1, 
                    "time": "1700"
                }, 
                "open": {
                    "day": 1, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 2, 
                    "time": "1700"
                }, 
                "open": {
                    "day": 2, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 3, 
                    "time": "1700"
                }, 
                "open": {
                    "day": 3, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 4, 
                    "time": "1700"
                }, 
                "open": {
                    "day": 4, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 5, 
                    "time": "1700"
                }, 
                "open": {
                    "day": 5, 
                    "time": "0900"
                }
            }
        ]
    }, 
    "vicinity": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe 13-14, Berlin", 
    "address_components": [
        {
            "long_name": "13-14", 
            "types": [
                "street_number"
            ], 
            "short_name": "13-14"
        }, 
        {
            "long_name": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe", 
            "types": [
                "route"
            ], 
            "short_name": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe"
        }, 
        {
            "long_name": "Bezirk Mitte", 
            "types": [
                "sublocality_level_1", 
                "sublocality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Bezirk Mitte"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "locality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "administrative_area_level_1", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Germany", 
            "types": [
                "country", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "DE"
        }, 
        {
            "long_name": "10117", 
            "types": [
                "postal_code"
            ], 
            "short_name": "10117"
        }
    ], 
    "formatted_address": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe 13-14, 10117 Berlin, Germany", 
    "id": "86634238c9094fbff67d435ff91a79d26ddbdda9", 
    "types": [
        "point_of_interest", 
        "establishment"
    ], 
    "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png"
}