{
    "rating": 4.5, 
    "reference": "ChIJa6QoLsVRqEcRtVqJXdj0eXw", 
    "place_id": "ChIJa6QoLsVRqEcRtVqJXdj0eXw", 
    "plus_code": {
        "global_code": "9F4MG97Q+R3", 
        "compound_code": "G97Q+R3 Berlin, Germany"
    }, 
    "url": "https://maps.google.com/?cid=8969469343004449461", 
    "formatted_address": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe 13/14, 10117 Berlin, Germany", 
    "id": "7470a446440b0be8b5946de5262031c6eab3d947", 
    "opening_hours": {
        "weekday_text": [
            "Monday: 10:00 AM \u2013 6:00 PM", 
            "Tuesday: 10:00 AM \u2013 6:00 PM", 
            "Wednesday: 10:00 AM \u2013 6:00 PM", 
            "Thursday: 10:00 AM \u2013 6:00 PM", 
            "Friday: 10:00 AM \u2013 6:00 PM", 
            "Saturday: 10:00 AM \u2013 2:00 PM", 
            "Sunday: Closed"
        ], 
        "open_now": false, 
        "periods": [
            {
                "close": {
                    "day": 1, 
                    "time": "1800"
                }, 
                "open": {
                    "day": 1, 
                    "time": "1000"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 2, 
                    "time": "1800"
                }, 
                "open": {
                    "day": 2, 
                    "time": "1000"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 3, 
                    "time": "1800"
                }, 
                "open": {
                    "day": 3, 
                    "time": "1000"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 4, 
                    "time": "1800"
                }, 
                "open": {
                    "day": 4, 
                    "time": "1000"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 5, 
                    "time": "1800"
                }, 
                "open": {
                    "day": 5, 
                    "time": "1000"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 6, 
                    "time": "1400"
                }, 
                "open": {
                    "day": 6, 
                    "time": "1000"
                }
            }
        ]
    }, 
    "vicinity": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe 13/14, Berlin", 
    "scope": "GOOGLE", 
    "website": "http://www.schweitzer-online.de/", 
    "utc_offset": 120, 
    "user_ratings_total": 14, 
    "photos": [
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAblBt92ldoZNrM-ZqJsXWOTjEWP7WdGZhFXgS_UkgA3-b4wyDmpG43ts9c691tC2SmSgUdHO1uR0I6mwDu5HwTeHMyaspFW31PhJi8_x0K3blPqYU0BgybGwqTaeqPlEyEhBUvxuW0YQlPUrj7jHmeSdzGhS_ZZ9o-5AkD7Maq4O25vQ3CybOLA", 
            "width": 3968, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/114625696904977899322/photos\">Bj\u00f8rn Nedergaard</a>"
            ], 
            "height": 2976
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAXVauvkAplPNhkPULmWcUIOLimyUaeSaW1wg_1ABLNzgBmOwAsNY1wZZNRIRLVabzcGmJrcZdeiigJ1c7ht-pEXiTBNem1O7cqfrkNnFTeJhvCwb12oWWqZLxxTG2H6BrEhDetfaoXObUX_cuNRtmfSjhGhTdOqzNOHJ3PLCrDehMe5FLDRno6A", 
            "width": 3581, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/115438381808619734248/photos\">Uwe Sch\u00f6nwald</a>"
            ], 
            "height": 2556
        }
    ], 
    "types": [
        "book_store", 
        "store", 
        "point_of_interest", 
        "establishment"
    ], 
    "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/shopping-71.png", 
    "name": "Schweitzer Sortiment", 
    "geometry": {
        "location": {
            "lat": 52.5145746, 
            "lng": 13.3876588
        }, 
        "viewport": {
            "northeast": {
                "lat": 52.5159689802915, 
                "lng": 13.3890000802915
            }, 
            "southwest": {
                "lat": 52.5132710197085, 
                "lng": 13.3863021197085
            }
        }
    }, 
    "adr_address": "<span class=\"street-address\">Franz\u00f6sische Stra\u00dfe 13/14</span>, <span class=\"postal-code\">10117</span> <span class=\"locality\">Berlin</span>, <span class=\"country-name\">Germany</span>", 
    "international_phone_number": "+49 30 254083115", 
    "reviews": [
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "A p", 
            "language": "de", 
            "text": "Sehr freundliches, hilsbereites und kompetentes Personal; bisher alle g\u00e4ngige Literatur f\u00fcr juristische Ausbildung sofort oder mit einem Tag Lieferzeit bekommen.", 
            "relative_time_description": "2 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101076179877489942892/reviews", 
            "time": 1555846833, 
            "profile_photo_url": "https://lh4.googleusercontent.com/-AItrf1S6rPM/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rfle3AVLX9vkQH-uSXyjK4Qj1U4lA/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Janina Richter", 
            "language": "de", 
            "text": "Nette Buchh\u00e4ndler mit viel Fachwissen. Weiter so.", 
            "relative_time_description": "8 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113637889974793094994/reviews", 
            "time": 1538552298, 
            "profile_photo_url": "https://lh6.googleusercontent.com/-kVKVQ9gmQxY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rdRp33aGPlgqu7d1ZouI-bmigxS-Q/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba2/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Thomas Hinz", 
            "language": "de", 
            "text": "Super Buchhandel nette Leute", 
            "relative_time_description": "8 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108279737221692196663/reviews", 
            "time": 1538655191, 
            "profile_photo_url": "https://lh6.googleusercontent.com/-BFs_4UQCdDY/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rcmVsPVFq_WLWtCCWlTm2_EQ8o46g/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba3/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 4, 
            "author_name": "Axel Kistner", 
            "language": "de", 
            "text": "Top Auswahl f\u00fcr juristische Fachliteratur. Bezahlung mit AMEX nicht m\u00f6glich.", 
            "relative_time_description": "a year ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/108186636631463879796/reviews", 
            "time": 1525507490, 
            "profile_photo_url": "https://lh6.googleusercontent.com/-OzIoXyVPf18/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAA0uc/sNeDCXS-7Zk/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 1, 
            "author_name": "Thomas Wolff", 
            "language": "de", 
            "text": "Am Samstag, den 14.1.17 hatte die Buchhandlung aus internen Gr\u00fcnden geschlossen. Schlecht, denn wir sind vom Roseneck gezielt dort hin gefahren. Zum Gl\u00fcck haben wir alles bei Dussmann bekommen. Da braucht sich der Einzelhandel nicht wundern, wenn das Online-Gesch\u00e4ft zunimmt.  N\u00e4chstes Mal bestellen wir gleich bei Amazon!", 
            "relative_time_description": "2 years ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117351685929723950099/reviews", 
            "time": 1484462442, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-aM9bXSv9Z9g/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rf7Ldc7RlWpYUF3PNa5__rnEdNhUQ/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }
    ], 
    "formatted_phone_number": "030 254083115", 
    "address_components": [
        {
            "long_name": "13/14", 
            "types": [
                "street_number"
            ], 
            "short_name": "13/14"
        }, 
        {
            "long_name": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe", 
            "types": [
                "route"
            ], 
            "short_name": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe"
        }, 
        {
            "long_name": "Bezirk Mitte", 
            "types": [
                "sublocality_level_1", 
                "sublocality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Bezirk Mitte"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "locality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "administrative_area_level_1", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Germany", 
            "types": [
                "country", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "DE"
        }, 
        {
            "long_name": "10117", 
            "types": [
                "postal_code"
            ], 
            "short_name": "10117"
        }
    ]
}