{
    "website": "http://www.getraenkekarton.de/", 
    "utc_offset": 120, 
    "name": "Fachverband Kartonverpackungen f\u00fcr fl\u00fcssige Nahrungsmittel e.V. (FKN)", 
    "reference": "ChIJi4gJb8NRqEcRL9qsEy-C3J0", 
    "photos": [
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAZtsQzMOQgu9BjfiUyxYdKl9AnySyfyitawhmVLPCzzGVfB3kjvqSF1ZOyZg2xXPoAw28nxfzLRAC2P0h8_vfPce6yy4Jugyx4JaSZwhRow5fkFf8khBKQ6UVId4r0r7GEhDK2wGotrxCLO2HZLfJMLwRGhTTV6DG5UcizqbWwbYIx5Zzpr6z_Q", 
            "width": 670, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103643205653928280210/photos\">Fachverband Kartonverpackungen f\u00fcr fl\u00fcssige Nahrungsmittel e.V. (FKN)</a>"
            ], 
            "height": 463
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAA6mK-bq81fGz0gGxH6BML_EmBpgOLA9W0UlC4uA6uBMGtatXpZeVP_pA0JUi5qALgZl7srTUAszj529_tKvBmVaPPIJkxKrmCyHmCst-Vq9vN83MoN1KH_UPacHVycywGEhBHwTjNsHLNuuNq8Ym_nYu3GhT_z_9gGObfhkVPET5607yLTviiBQ", 
            "width": 652, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103643205653928280210/photos\">Fachverband Kartonverpackungen f\u00fcr fl\u00fcssige Nahrungsmittel e.V. (FKN)</a>"
            ], 
            "height": 1281
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAgJr_KtQFh-F14AyFXKlCDCxQ4VqiEcTHKEf6U6XAfjb2nnD_eeJI94c4YmVSgf9HeLg6ChgtBOBRjm-MK3u1i3UH7YIBsBaN8PKN0dCnnz7fq6-Yjw9BJ46jAiNx1G2eEhD8wzJPY2TXzC7f6jqh_xRiGhR84o0lTQtTa5ThkO65TCn8JCem4g", 
            "width": 670, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103643205653928280210/photos\">Fachverband Kartonverpackungen f\u00fcr fl\u00fcssige Nahrungsmittel e.V. (FKN)</a>"
            ], 
            "height": 469
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAArDX_G0wISwDN2tdjK2IIfFdytJ81QDBAhKDvmtIW58rx5t-_-Fd73u4IJ1o1vNiOK0z4NJh0MjvL56Cc3_8LmkIrroAphj1cZNwdauuYIpI_5awTGXeoxsPZBCHwMihyEhCoN6RIqPRy3XnmFjKUyPRfGhQAB4XO5pxkJmTgzvE-L6jW7uqCbw", 
            "width": 575, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103643205653928280210/photos\">Fachverband Kartonverpackungen f\u00fcr fl\u00fcssige Nahrungsmittel e.V. (FKN)</a>"
            ], 
            "height": 712
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAADgK6ZLNnACoRAsePCzh7XuOhQSNmsw6AicjWtpL1MGJ0iot-b791EmjgraNE0bz2NO-r-vgrwgpWG0amwXZGXsdVeyDae3F7JWSZ-k0zUfYR1nFfgeZu2v97mCbufEIhEhAqosc93GtiIaR3Nr7ivbCLGhQSKAg314Zpw1aXjuswr7c1L7PyCw", 
            "width": 712, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/103643205653928280210/photos\">Fachverband Kartonverpackungen f\u00fcr fl\u00fcssige Nahrungsmittel e.V. (FKN)</a>"
            ], 
            "height": 712
        }
    ], 
    "geometry": {
        "location": {
            "lat": 52.514526, 
            "lng": 13.3876281
        }, 
        "viewport": {
            "northeast": {
                "lat": 52.5159434802915, 
                "lng": 13.3889654302915
            }, 
            "southwest": {
                "lat": 52.5132455197085, 
                "lng": 13.3862674697085
            }
        }
    }, 
    "adr_address": "<span class=\"street-address\">Franz\u00f6sische Stra\u00dfe 13-14</span>, <span class=\"postal-code\">10117</span> <span class=\"locality\">Berlin</span>, <span class=\"country-name\">Germany</span>", 
    "place_id": "ChIJi4gJb8NRqEcRL9qsEy-C3J0", 
    "international_phone_number": "+49 30 20914750", 
    "plus_code": {
        "global_code": "9F4MG97Q+R3", 
        "compound_code": "G97Q+R3 Berlin, Germany"
    }, 
    "formatted_phone_number": "030 20914750", 
    "scope": "GOOGLE", 
    "url": "https://maps.google.com/?cid=11375109897536199215", 
    "opening_hours": {
        "weekday_text": [
            "Monday: 9:00 AM \u2013 5:00 PM", 
            "Tuesday: 9:00 AM \u2013 5:00 PM", 
            "Wednesday: 9:00 AM \u2013 5:00 PM", 
            "Thursday: 9:00 AM \u2013 5:00 PM", 
            "Friday: 9:00 AM \u2013 5:00 PM", 
            "Saturday: Closed", 
            "Sunday: Closed"
        ], 
        "open_now": false, 
        "periods": [
            {
                "close": {
                    "day": 1, 
                    "time": "1700"
                }, 
                "open": {
                    "day": 1, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 2, 
                    "time": "1700"
                }, 
                "open": {
                    "day": 2, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 3, 
                    "time": "1700"
                }, 
                "open": {
                    "day": 3, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 4, 
                    "time": "1700"
                }, 
                "open": {
                    "day": 4, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 5, 
                    "time": "1700"
                }, 
                "open": {
                    "day": 5, 
                    "time": "0900"
                }
            }
        ]
    }, 
    "vicinity": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe 13-14, Berlin", 
    "address_components": [
        {
            "long_name": "13-14", 
            "types": [
                "street_number"
            ], 
            "short_name": "13-14"
        }, 
        {
            "long_name": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe", 
            "types": [
                "route"
            ], 
            "short_name": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe"
        }, 
        {
            "long_name": "Bezirk Mitte", 
            "types": [
                "sublocality_level_1", 
                "sublocality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Bezirk Mitte"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "locality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "administrative_area_level_1", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Germany", 
            "types": [
                "country", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "DE"
        }, 
        {
            "long_name": "10117", 
            "types": [
                "postal_code"
            ], 
            "short_name": "10117"
        }
    ], 
    "formatted_address": "Franz\u00f6sische Stra\u00dfe 13-14, 10117 Berlin, Germany", 
    "id": "d0445d7c4ad365e9631de5ab8c81edd33ff552fb", 
    "types": [
        "point_of_interest", 
        "establishment"
    ], 
    "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png"
}