{
    "website": "https://www.bmfsfj.de/", 
    "rating": 2.9, 
    "utc_offset": 120, 
    "user_ratings_total": 16, 
    "name": "Federal Ministry of Family Affairs", 
    "reference": "ChIJ7Ye9T8VRqEcRWfGam61S9Ow", 
    "geometry": {
        "location": {
            "lat": 52.5132754, 
            "lng": 13.3868576
        }, 
        "viewport": {
            "northeast": {
                "lat": 52.5146116302915, 
                "lng": 13.3879967302915
            }, 
            "southwest": {
                "lat": 52.5119136697085, 
                "lng": 13.38529876970849
            }
        }
    }, 
    "adr_address": "<span class=\"street-address\">Glinkastra\u00dfe 24</span>, <span class=\"postal-code\">10117</span> <span class=\"locality\">Berlin</span>, <span class=\"country-name\">Germany</span>", 
    "place_id": "ChIJ7Ye9T8VRqEcRWfGam61S9Ow", 
    "international_phone_number": "+49 30 185550", 
    "plus_code": {
        "global_code": "9F4MG97P+8P", 
        "compound_code": "G97P+8P Berlin, Germany"
    }, 
    "reviews": [
        {
            "rating": 1, 
            "author_name": "Sven Burk", 
            "language": "de", 
            "text": "Es sollte \u201eBundesministerium f\u00fcr Kinder, Jugend, Senioren, Frauen und M\u00e4nner hei\u00dfen\u201c!\n\nOder: Bundesministerium f\u00fcr Menschen\n\nTag t\u00e4glich werden M\u00e4nner vor Familiengerichten diskriminiert, gepeinigt, seelisch gefoltert und benachteiligt. Das MUSS aufh\u00f6ren!", 
            "relative_time_description": "6 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101618626570090253639/reviews", 
            "time": 1545305783, 
            "profile_photo_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-tmMAyPBNKw0/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rcIf-2eg2FT8VrxHw8Py7sFCNlR1A/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Susanne Wagener", 
            "language": "de", 
            "text": "Ich habe das Familienministerium am Tag der offenen T\u00fcr als extrem um jede Familie auch en detail als sehr bem\u00fcht, freundlich, bunt, ausgesprochen herzlich und sehr offen erlebt.", 
            "relative_time_description": "10 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114945852236106016432/reviews", 
            "time": 1535397064, 
            "profile_photo_url": "https://lh6.googleusercontent.com/-Fr_jJ_BzVfo/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAARQY/TkZS_yJ6cVM/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 1, 
            "author_name": "Klo\u00df mit So\u00df", 
            "language": "de", 
            "text": "10 Milliarden Budget f\u00fcr die systematische Diskriminierung von M\u00e4nnern", 
            "relative_time_description": "5 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/101107206369387854877/reviews", 
            "time": 1547029862, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-ndEMQUT6dno/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAFM/T1_F_7ljoP4/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba4/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 4, 
            "author_name": "AlKiefah \u0627\u0644\u0643\u0641\u0627\u062d", 
            "language": "de", 
            "text": "Mit Dr. Giffey ist es viel besser geworden.", 
            "relative_time_description": "9 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114326398297762213535/reviews", 
            "time": 1538048213, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-3S0WJq2mg5o/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAADM4/XbsoZASUseA/s128-c0x00000000-cc-rp-mo-ba6/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 1, 
            "author_name": "Kurafnic", 
            "language": "de", 
            "text": "Ein Ministerium f\u00fcr Alle! ...au\u00dfer f\u00fcr M\u00e4nner. Ich werde aufgrund meines Geschlechts diskriminiert und warte auf mein Elterngeld, seit 5 Monaten! Danke f\u00fcr diese tolle Idee, die Familien mehr Flexibilit\u00e4t (*blabla*) erm\u00f6glichen soll...", 
            "relative_time_description": "2 years ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/114283529642923963200/reviews", 
            "time": 1496237598, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-nSOoY4OL8M8/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAABo/H-O6LwYnHng/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }
    ], 
    "formatted_phone_number": "030 185550", 
    "url": "https://maps.google.com/?cid=17074362992861835609", 
    "opening_hours": {
        "weekday_text": [
            "Monday: 9:00 AM \u2013 6:00 PM", 
            "Tuesday: 9:00 AM \u2013 6:00 PM", 
            "Wednesday: 9:00 AM \u2013 6:00 PM", 
            "Thursday: 9:00 AM \u2013 6:00 PM", 
            "Friday: 9:00 AM \u2013 3:00 PM", 
            "Saturday: Closed", 
            "Sunday: Closed"
        ], 
        "open_now": false, 
        "periods": [
            {
                "close": {
                    "day": 1, 
                    "time": "1800"
                }, 
                "open": {
                    "day": 1, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 2, 
                    "time": "1800"
                }, 
                "open": {
                    "day": 2, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 3, 
                    "time": "1800"
                }, 
                "open": {
                    "day": 3, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 4, 
                    "time": "1800"
                }, 
                "open": {
                    "day": 4, 
                    "time": "0900"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 5, 
                    "time": "1500"
                }, 
                "open": {
                    "day": 5, 
                    "time": "0900"
                }
            }
        ]
    }, 
    "address_components": [
        {
            "long_name": "24", 
            "types": [
                "street_number"
            ], 
            "short_name": "24"
        }, 
        {
            "long_name": "Glinkastra\u00dfe", 
            "types": [
                "route"
            ], 
            "short_name": "Glinkastra\u00dfe"
        }, 
        {
            "long_name": "Bezirk Mitte", 
            "types": [
                "sublocality_level_1", 
                "sublocality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Bezirk Mitte"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "locality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "administrative_area_level_1", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Germany", 
            "types": [
                "country", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "DE"
        }, 
        {
            "long_name": "10117", 
            "types": [
                "postal_code"
            ], 
            "short_name": "10117"
        }
    ], 
    "formatted_address": "Glinkastra\u00dfe 24, 10117 Berlin, Germany", 
    "vicinity": "Glinkastra\u00dfe 24, Berlin", 
    "types": [
        "point_of_interest", 
        "establishment"
    ], 
    "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/civic_building-71.png"
}