{
    "rating": 5, 
    "reference": "ChIJ2YZXYAxRqEcRfh6wxGaJ0iQ", 
    "place_id": "ChIJ2YZXYAxRqEcRfh6wxGaJ0iQ", 
    "plus_code": {
        "global_code": "9F4MG97V+CW", 
        "compound_code": "G97V+CW Berlin, Germany"
    }, 
    "url": "https://maps.google.com/?cid=2653334204954189438", 
    "formatted_address": "c/o Praxis Dr. Wolff Dr. Edusei, Taubenstra\u00dfe 26, 10117 Berlin, Germany", 
    "id": "6d99ec0321f3c410b70ed2b7c545bbd73417527a", 
    "opening_hours": {
        "weekday_text": [
            "Monday: 12:00 \u2013 7:00 PM", 
            "Tuesday: Closed", 
            "Wednesday: 12:00 \u2013 7:00 PM", 
            "Thursday: 12:00 \u2013 7:00 PM", 
            "Friday: 12:00 \u2013 7:00 PM", 
            "Saturday: 12:00 \u2013 7:00 PM", 
            "Sunday: Closed"
        ], 
        "open_now": false, 
        "periods": [
            {
                "close": {
                    "day": 1, 
                    "time": "1900"
                }, 
                "open": {
                    "day": 1, 
                    "time": "1200"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 3, 
                    "time": "1900"
                }, 
                "open": {
                    "day": 3, 
                    "time": "1200"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 4, 
                    "time": "1900"
                }, 
                "open": {
                    "day": 4, 
                    "time": "1200"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 5, 
                    "time": "1900"
                }, 
                "open": {
                    "day": 5, 
                    "time": "1200"
                }
            }, 
            {
                "close": {
                    "day": 6, 
                    "time": "1900"
                }, 
                "open": {
                    "day": 6, 
                    "time": "1200"
                }
            }
        ]
    }, 
    "vicinity": "c/o Praxis Dr. Wolff Dr. Edusei, Taubenstra\u00dfe 26, Berlin", 
    "scope": "GOOGLE", 
    "website": "https://www.dermedica.de/", 
    "utc_offset": 120, 
    "user_ratings_total": 7, 
    "photos": [
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAA8G2CTGrFvBihqce-FXjE9ElJPkVDv573trpZxYY2dbrLhRtqJCIKx6rdVBD9jC-OlChHDJiaZbqt9sF0q4zRjekG6d6hOslBl4zl4kfGw4xYcBXNgwl2bVIKNVSERCYoEhA7jkiZPdwziBCKdIpVPz2WGhRfN3mr3Kjzfxw93U7xJqOmUonnJw", 
            "width": 5455, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110439559792859024958/photos\">Dermedica Medical Beauty</a>"
            ], 
            "height": 3637
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAwJwLEhfjcYvulZyoxlGH5qTwdUQhdIsbvBr8uLPP3-dg814FLTHj36ujpgKknwiRpz5apKjM6z7eYlqCc2vh3JGuujAuB5hE1WJCKPZwskTNeeUeW4zDfbCCOMrAu1P-EhCsjaIsKLJxLKagLdQWV6YoGhRwh6CJ2KIZvsHoGrFW81zEbBEGJw", 
            "width": 4032, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110439559792859024958/photos\">Dermedica Medical Beauty</a>"
            ], 
            "height": 3024
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAkV4cYcnP0voZKvllhbTBwClT6YsTaVGkcKLKn4W1vvUxrDkoamVN-PWqrkHH-IE_XigF9j24bcSZ51YAXqKh5PZDrIiMbPwe3nrxh9QvaCJo9iBRJrTJdIzmUHCjRY7vEhDrnnlLyyc5H9E9VSy8OWFDGhRWWrRDizZ64MWuVkr1F-8FHzHlfw", 
            "width": 3024, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110439559792859024958/photos\">Dermedica Medical Beauty</a>"
            ], 
            "height": 4032
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAownlmVDN9SRx3-xgETF9FiYW5BRUqU4JiLebVS8wb0xUGemTPESmOfPVTd_g3yb4erSm-sF37PhqsR0cAqleYzIHsAZvorbxzw0tTMH621TMcWvQjcmI8NLjWcWYNhi5EhAD8CjumekUyGlWqglampxkGhQlxh4KgVe2fUv72kZgr1KbD71Y-A", 
            "width": 4032, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110439559792859024958/photos\">Dermedica Medical Beauty</a>"
            ], 
            "height": 3024
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAABamGbWHm9Ltg1pThyb_BrZidpPe3EJpdKhkbbByGah1QNCU5mSN0sEL30TWTRYEJOdwXmxCuDKoFMNnVQ1OURocCj4OpY80_VEFH0A5_SX7huiKmlZgwIkXLeYXgtKYnEhCf191Zkzj3eT3gQYI-jwcUGhTvQcHSb1BBwIDIRHhWeoodwcufWQ", 
            "width": 623, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110439559792859024958/photos\">Dermedica Medical Beauty</a>"
            ], 
            "height": 907
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAP18rt0_0fQiy7FG3YlLx9pedqYSm8QuZQOtegGjvtTHyVfA-qL9YAIicY4XOwbrcLXOsCVIYUuiDOq3xXwhIJaXj3KjDxJndtZ2lSN4yP-0RadPaQZ4Bouxe_Q1BM-sEEhCWbgQCB4lcL8bd70pqrt8FGhQpdNNWDK35lR3XTiglFlO0qHWyGA", 
            "width": 5472, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110439559792859024958/photos\">Dermedica Medical Beauty</a>"
            ], 
            "height": 3648
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAALFxBo7gsazmD84T0jnPflObgjGTinpSWWY-ZkPK45A6IUohWbnoRHVabHFU-n_GzXcDE0Attz2L1x3ckkOt0D0lUyl5W6JFpGEL1onFRfPdIDD_OltvewpUuYpsWeDIfEhAE8uWNK-ImJbQDmCmaIcIbGhRy4KX6P3qcz0XiGFYqrO0Mdbnlzw", 
            "width": 5457, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110439559792859024958/photos\">Dermedica Medical Beauty</a>"
            ], 
            "height": 3638
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAqrjDTgXUYtczu9XH9dzpTMsVqnCwNWcBOg1eqaTZMQnzADN6-l4haREm89IOcI0b1ihHgYmBucRLvQDC4J6DetC7Gr1obrSr9vPifo8crHMEoPe6BHf0plnw_r9yxg7EEhCXliHWJ7wc72ElmXU-MuWkGhTOBeDL_0e8hfnysN9zx51Lh__9mg", 
            "width": 3970, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110439559792859024958/photos\">Dermedica Medical Beauty</a>"
            ], 
            "height": 2696
        }, 
        {
            "photo_reference": "CmRaAAAAOT0uX6pGjEeVLXAt9p_d_H7sl3FMnfLXmHjQnBshLmE1po8bLKLxlsfa37aJewXxVV_3K7trT_7AQkvvJ9C7wu9_0C6rnwYajpvQYJ5Ele9A7sJ-lVBTq8VA91l0LGHFEhBLA2pB6896c0lNPu9HUSnAGhRzjOvr7FYZ3zBsfcurXKGYWkXgIg", 
            "width": 1538, 
            "html_attributions": [
                "<a href=\"https://maps.google.com/maps/contrib/110439559792859024958/photos\">Dermedica Medical Beauty</a>"
            ], 
            "height": 976
        }
    ], 
    "types": [
        "beauty_salon", 
        "spa", 
        "point_of_interest", 
        "establishment"
    ], 
    "icon": "https://maps.gstatic.com/mapfiles/place_api/icons/generic_business-71.png", 
    "name": "Dermedica Medical Beauty", 
    "geometry": {
        "location": {
            "lat": 52.5135267, 
            "lng": 13.3948081
        }, 
        "viewport": {
            "northeast": {
                "lat": 52.5147681302915, 
                "lng": 13.3961749802915
            }, 
            "southwest": {
                "lat": 52.5120701697085, 
                "lng": 13.3934770197085
            }
        }
    }, 
    "adr_address": "c/o Praxis Dr. Wolff Dr. Edusei, <span class=\"street-address\">Taubenstra\u00dfe 26</span>, <span class=\"postal-code\">10117</span> <span class=\"locality\">Berlin</span>, <span class=\"country-name\">Germany</span>", 
    "international_phone_number": "+49 176 34413134", 
    "reviews": [
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Yasmin Alabed", 
            "language": "de", 
            "text": "Ich bin sehr zufrieden! Monika ist wunderbar, sehr nett und aufmerksam zu meiner Haut. Die Gesichtsbehandlung war sehr sch\u00f6n und ich kann sofort Ergebnisse sehen. Ich kann sie nur empfehlen! Ich komme wieder:)\n\nI am very satisfied! Monika is wonderful, very kind and attentive to my skin. The facial was very nice and I can see immediate results. I would highly recommend her! I will return :)", 
            "relative_time_description": "2 weeks ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/117447207588313919855/reviews", 
            "time": 1559929508, 
            "profile_photo_url": "https://lh4.googleusercontent.com/-VhvGijmDYsc/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAADPQ/p22lEn4vP04/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Martha R.", 
            "language": "de", 
            "text": "Wer sch\u00f6n sein will, muss (ein bisschen) leiden - aber das Needling hat meine Haut wirklich verbessert! Ich komme auf jeden Fall wieder!", 
            "relative_time_description": "6 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/105408718787343287322/reviews", 
            "time": 1544303754, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-_9ehCmOG3Xg/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAc/psQzMNlYQI4/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Hurrybird Lightfoot", 
            "language": "de", 
            "text": "Fr\u00fcher hie\u00df Gesichtspflege f\u00fcr mich: Wasser, Seife, Nivea.\nTypisch Mann halt. \nVor einigen Jahren begann meine Gesichtshaut aber ziemlich aufs\u00e4ssig zu werden: Irritationen, R\u00f6tungen, Schuppen, Juckreiz, etc...\n\nKonnte mir das alles nicht erkl\u00e4ren. Ich dachte, \"die Haut braucht mehr Fett\" und hab daher \"mal was anderes ausprobiert\": Vaseline, Calendula-Creme aus dem Drugstore, andere Seife, Essig, u. a., was aber alles \u00fcberhaupt nichts brachte - im Gegenteil!\n\nAlso habe ich verschiedene Haut\u00e4rzte aufgesucht - wohlgemerkt: Haut\u00e4rzte! Einhellige Diagnose: \"Seborrhoische Dermatitis\"...\nAha?\nUrsache/Heilung? \n\"Nichts genaues wei\u00df man nicht\".\n\"Ist nicht heilbar, damit muss man leben.\"\nDas sagten tats\u00e4chlich alle Haut\u00e4rzte, und meine Haut blieb unbehandelt!\n\nDann traf ich Monika: \nSie verpasste mir die erste kosmetische Gesichtsbehandlung meines Lebens (weitere folgten) und verschrieb mir Cremes und andere Produkte von REVIDERM. Diese vertr\u00e4gt meine offenbar empfindliche Haut wunderbar, und ich benutze sie mittlerweile t\u00e4glich! Die gute Hautvertr\u00e4glichkeit f\u00fchre ich auf den Umstand zur\u00fcck, dass REVIDERM-Produkte keine Konservierungsstoffe o. \u00e4. enthalten und einen hohen Wirkstoffgehalt aufweisen, bin aber kein Fachmann.\n\nMonikas unvergleichliche Beobachtungsgabe, ihr Blick f\u00fcr Details und ihr umfassender Sachverstand sind Balsam f\u00fcr meine Haut. Ihre f\u00fcrsorgliche und warmherzige Art macht jeden Besuch bei Ihr zu einem echten Wellness-Erlebnis. \n\nUnbedingt empfehlenswert!", 
            "relative_time_description": "8 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/112443874224690142584/reviews", 
            "time": 1540496841, 
            "profile_photo_url": "https://lh6.googleusercontent.com/-ItvQTslLurw/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAFw/HJwim4cEzQE/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Jana Roth", 
            "language": "de", 
            "text": "Ich f\u00fchl mich wunderbar ... dank Dermedica! :-)", 
            "relative_time_description": "6 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/113831350610875234050/reviews", 
            "time": 1543356448, 
            "profile_photo_url": "https://lh5.googleusercontent.com/-RsuNR3bwLGQ/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rfxrKRtfEcNjHZ5j8F3RZKrWBYw6g/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }, 
        {
            "rating": 5, 
            "author_name": "Tina Moria", 
            "language": "de", 
            "text": "Sehr angenehmes Studio, kompetente und freundliche Beratung, sch\u00f6ne Ergebnisse. Ich komme gerne wieder.", 
            "relative_time_description": "7 months ago", 
            "author_url": "https://www.google.com/maps/contrib/107962093249132616086/reviews", 
            "time": 1542045610, 
            "profile_photo_url": "https://lh4.googleusercontent.com/-5r23s-jvP5w/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/ACHi3rfBG52r6p9IpySkHX4PFBjNNGRh_w/s128-c0x00000000-cc-rp-mo/photo.jpg"
        }
    ], 
    "formatted_phone_number": "0176 34413134", 
    "address_components": [
        {
            "long_name": "c/o Praxis Dr. Wolff Dr. Edusei", 
            "types": [
                "point_of_interest", 
                "establishment"
            ], 
            "short_name": "c/o Praxis Dr. Wolff Dr. Edusei"
        }, 
        {
            "long_name": "26", 
            "types": [
                "street_number"
            ], 
            "short_name": "26"
        }, 
        {
            "long_name": "Taubenstra\u00dfe", 
            "types": [
                "route"
            ], 
            "short_name": "Taubenstra\u00dfe"
        }, 
        {
            "long_name": "Bezirk Mitte", 
            "types": [
                "sublocality_level_1", 
                "sublocality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Bezirk Mitte"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "locality", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Berlin", 
            "types": [
                "administrative_area_level_1", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "Berlin"
        }, 
        {
            "long_name": "Germany", 
            "types": [
                "country", 
                "political"
            ], 
            "short_name": "DE"
        }, 
        {
            "long_name": "10117", 
            "types": [
                "postal_code"
            ], 
            "short_name": "10117"
        }
    ]
}